[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊亞杯外討論區(129)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

羅馬食撚屎

唉咁樣做法根本足總唔可能做到個 leadership role

連最起碼既 housekeeping 都無執行力做到，D 規則定完唔執行，犯規無後果既 (紀律程序都放棄執行，咁談何紀律)

咁點 steer D 野既發展牙，完全發揮唔到倡導者個角色

如果個 board 覺得無所謂，真係吹漲

菁英盃4強
2018-04-21 -17:30 - 和富大埔 vs 香港飛馬 @旺角大球場
2018-04-22 -17:30 - 傑志 vs 夢想FC @旺角大球場

菁英盃：
(單循環，每組首兩名晉身準決賽)
A組 - 和富大埔、東方、理文、夢想FC、陽光元朗
B組 - 香港飛馬、南區、畜力、標準流浪、傑志

港超第十五周賽程：
2018-03-31 - 14:30 - R&F畜力 vs 香港飛馬 @廣州燕子肛體育場 (廣競直播)
2018-03-31 - 17:30 - 夢想FC vs 傑志 @青衣運動場
2018-04-01 - 14:30 - 標準流浪 vs 南區 @深水埗運動場
2018-04-01 - 17:30 - 理文 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場 (OnTV直播)
2018-04-02 - 14:30 - 和富大埔 vs 東方 @大埔運動場 (OnTV直播)

亞洲聯賽冠軍盃(E組)

2018-02-13 - 20:00 - 天津權健 (中國) 3:0 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20 - 20:00 - 傑志 0:6 全北汽車(韓國) @香港大球場
2018-03-06 - 18:30 - 柏雷素爾 (日本) 1:0 傑志 @日立柏足球場
2018-03-14 - 20:00 - 傑志 1:0 柏雷素爾 (日本) @香港大球場
2018-04-04 - 20:00 - 傑志 vs 天津權健 (中國) @旺角大球場
2018-04-18 - 19:00 - 全北汽車(韓國) vs 傑志 @全州世界盃競技場

足總盃八強：

2018-04-07 - 14:30 - 南區 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場
2018-04-07 - 17:30 - 和富大埔 vs 標準流浪 @旺角大球場
2018-04-08 - 14:30 - 傑志 vs 理文 @將軍澳運動場
2018-04-08 - 17:30 - 東方 vs 香港飛馬 @旺角大球場 (OnTV直播)

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：
2018-03-27 - 16:00 vs 🇰🇵北韓 @金日成競技場

【香港代表隊決選名單公佈！】— 2019亞洲盃外圍賽最後一圈

***更新：法圖斯因傷退隊，沒有補選***

最後22人名單出爐喇！！香港隊於2019亞洲盃外圍賽最後一戰，3月27日作客平壤，硬撼勁敵朝鮮！決選名單如下：

守門員：
葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、陳嘉豪 (陽光元朗)

後衛：
黃梓浩 (東方龍獅)、法圖斯 (貴州恒豐)、丹尼、艾里奧、唐建文* (傑志)、羅素 (遼寧宏運)、徐宏傑 (梅州客家)、羅拔圖 (R&F富力)、翟廷峯、積施利 (和富大埔)

中場：
鞠盈智、梁振邦、徐德帥 (東方龍獅)、林嘉緯 (傑志)、劉學銘 (冠忠南區)、黃威 (和富大埔)

前鋒：
麥基 (東方龍獅)、艾力士、福保羅、佐迪* (傑志)

爭取出線資格最關鍵一仗，勢與香港隊並肩作戰、戰至最後！

*為補選球員

-2019亞洲盃外圍賽-
2018年3月27日
朝鮮 對 香港

#撐自己人 #香港勁揪 #2019亞洲盃外圍賽 #最後一圈 #戰至最後

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘2年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 霍斌仁: 拿斯派達斯青年(烏拉圭乙)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University(NCAA D1)

未知 - 邢益臻：台灣打亞協嗰隊孫悟空隊(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -唐道碧：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

Cogumelo Tang 你分析得非常之好，原來流浪呢班人好似昨日夾打多一兩個後生仔都有對住超班馬傑志都有得打下，可能莫生觀察到，今日打電話俾我，佢話如果足總輓留我哋，佢自己辛苦啲就算冇贊助商都撐多一季保留個平台，唔好令呢班年青人失望，比佢哋發揮多一年喎。

Fai Lap你真狡猾

咁即係邊隊會大搞？

契弟弟？

我垃永恆

我已開左估

你已fake news

信你一成

賽馬會國際青年足球邀請賽2018 - 香港十五歲以下及十七歲以下代表隊決選名單2018-03-19

香港十五歲以下及十七歲以下青年代表隊將會於2018年3月23至25日參與在蒲崗村道公園足球場舉行的賽馬會國際青年足球邀請賽2018。

現公佈各隊20人球隊決選名單及比賽詳情：

十五歲以下代表隊

守門員

戴廷匡 (理文)、顏翶天 (南華)

後衛

Morgan Thomas POWELL (港會)、庄笥鑫 (香港飛馬)、

湯翹哲、嚴啟倬 (傑志)、陳柏滔、高柏如、楊憲樂 (南華)

中場

陳嘉宝 (自由人足球會)、張哲浪、鄭浚軒、鄧筵霑、邱家展 (香港飛馬)、

蔡建中 (傑志)、李卓軒、林俊垣 (南華)

前鋒

趙聡悟 (傑志)、張信杰、吳栢希 (南華)

十七歲以下代表隊

守門員

伍瑋謙 (香港飛馬)、盧兆崎 (晉峰)

後衛

陳潤潼、蘇荻安 (香港飛馬)、葉卓文 (愉園)、

伍啟睿 (冠忠南區)、梁祐維 (南華)、蘇學輝 (陽光元朗)

中場

馮梓軒、黎培基、伍家揚、余在言(愉園)、

吳卓軒 (凱景)、李泓謙 (傑志)、陳晉一 (晉峰)、

黃皓雋 (南華)、吳諾恒 (虎聯)

前鋒

劉家喬 (香港飛馬)、唐曉峰 (傑志)、王梓樂 (晉峰)

十五歲以下代表隊賽程：

3月23日

香港 對 緬甸

開賽時間: 下午2時30分

3月24日

香港 對 新加坡

開賽時間: 下午2時30分

3月25日

香港 對 馬來西亞

開賽時間: 下午2時30分

十七歲以下代表隊賽程：

3月23日

香港 對 新加坡

開賽時間: 上午10時

3月24日

香港 對 中華台北

開賽時間: 上午10時

3月25日

香港 對 印度

開賽時間: 上午10時

恭喜唐文

其實之前好多次港隊比賽，上半場都唔習慣比賽強度。

後場受唔起壓力犯錯/鳩清，中場55波搶唔到/停唔到

到下半場習慣咗，60分鐘又冇氣。

唔係話傑志啲人特別勁，不過打完四場acl點都入局快啲先。下場應以傑做骨幹，重點加強個別位置（如右翼）

問題係。。。冇華佬（但同時冇科蘭梅）嘅情況下，可唔可以做到組織

晉峰 = 傑志

致少年時代5子得返2個入到香港隊

打352 442佢都似未必有得出

通緝犯真係次撚次都搵港隊嚟教飛
自己隊南華搞得有聲有色都係咁話

olivia講幾句

所以有得出先算係守得雲開

唐文，傑仔，肥jack
爭同一個位

正選係? jack?

金仔21死士

又要michu同腦屍幫幫手

大B好難信

係真都俾你燈到相反

又燈

輝
Helio 羅素 傑仔
唐文 傻邦 黃威 羅拔圖 丹尼
Alex 麥基

留名

消息指印尼球會萬隆已經同艾辛解約，唔知香港球會有無興趣搵佢過嚟玩下呢？

圖片：網上

#艾辛 #過嚟同容祖兒影張相都要啦

好奇怪
港隊生死戰，足總好hea , 同其他國家/球會友賽又無
任由某球會唔放人

kim走後影響？
要贏唔樂觀，加油吧

自己選擇信唔信啦

不了

輝
唐文 羅素 Helio
積施利 傻邦 黃威 羅拔圖 丹尼
Alex 麥基

會唔會好d

u15啲人名古古怪怪咁

［member] 上季半隊主力比av堅夾走左咪一樣打得返起
我覺得今次係有d野
高美斯呢個時點走都好奇怪
始終仲有d杯爭下
又唔係多前鋒用
［/member]

李威廉最後係唔係同佢結婚

陳嘉寶

即係簽左陳晉一

南華都降埋 垃垃都永恆

David Cheng: 其實有一個耐心既教練 兩三個有經驗同有心既外援 已經差好遠

Philip Lee: David Cheng 如果係超聯繼續玩我哋會照你呢個模式去做

Kid Child重要消息

陳敬德踢緊肇慶耀星算唔算外流球員

原來過幾日隊u15港隊，朱基係主教練

留你老母啦垃圾

簽黎打亞協頂科蘭個呃人入場位

唉嫁錯人

艾辛叫座力麻麻
不如簽伊巴

艾辛可以同容祖兒合作

呢排多 job 個樣殘左好多，心痛死我

引導番澳門未？

chen jingde

贊b點睇羅生唔放人？

亡桀必羅！

法老最近幾場都踢足喎

高梵

所以你懂的

養唔熟

之前有巴打講過:
錢多上去踢唔係問題, 但入籍兵最無恥就係佢, 你緊係冇睇佢加盟畜力接受訪問段片, 一味i love china I love china, 隻字不提大香港, 笑死, 邊個令你有今日呀?
羅拔圖都識聯賽渣流灘, 港隊又上身啦
法圖師伊達都識歸隊踢港隊啦, 佢就扮病踢蟈甲
高煩 快d入籍中國啦 咁愛國

貴州三連敗
要護級

唔撚入籍又點會拎到passport

【港超】高美斯聽從前南華隊友建議 離飛馬轉投印超聯

最後更新日期：2018-03-19 19:12

1月才回流加盟香港飛馬的塞爾維亞前鋒高美斯，回港不足3個月便已離隊，並已轉投印尼超級聯賽球隊巴揚卡拉（Bhayangkara FC）。他接受印尼傳媒訪問時，坦言轉會全因聽從好朋友、曾短暫效力南華的中場勞捷域（Srđan Lopičić）推介。

高美斯周日晚上已飛赴印尼。（網上圖片）

高美斯上季效力南華時深受球迷愛戴，亦被稱為「Mr Right」。之後他轉戰埃及與黎巴嫩聯賽，今年1月回港與飛馬簽約，曾豪言要為球隊爭取所有錦標。只是這名中鋒於港超5次上陣只得兩次是正選及攻入一球，不足3個月便轉戰印尼超聯，並於周日（18日）抵達印尼機場。

飛馬前鋒查維斯（左二）近況大勇，高美斯（右二）加盟後正選機會不多。（資料圖片）

周一高美斯接受印尼傳媒訪問時，指自己是獲朋友推薦而轉會：「我和很多於印尼踢波的塞爾維亞球員交談。」其中一個便是效力婆羅洲FC的黑山中場勞捷域，「他是我的最好朋友」。勞捷域於2016年曾為南華上陣3場比賽，惟表現欠佳被極速解約。印超聯將會於3月23日展開，巴揚卡拉開鑼戰便會惡鬥2018年會長盃冠軍佩斯查雅加達，高美斯說：「雖然我只是剛剛來到，但已經準備好上陣。」

巴揚卡拉上季冠軍，
好似？

正是

落港甲大搞？

南華都就黎落港乙大搞

支超 > 港隊

3-4月 隊隊都話大搞
半個月後 甲組幾隊話想升班
一個月後 兩隊話唔玩自降
半個月後 無人升班

唔講水平 入場人數已贏幾條街 好過係飛馬神功戲

咁亡贊呢？

係咪亡贊必傑？

Sad but true

港隊主帥廖俊輝表示會信任入選球員：「胡晉銘及張志勇在周四時入紙表示因傷退隊，法圖斯今日球隊亦表示球員因傷未能參與訓練。防守中場的位置人選的確買少見少，但我會信任現時陣中的球員。佐迪早前受傷才未有入初選名單，見他傷癒即時補選他。另外亦希望唐建文的防守幫助球隊。」

輝哥又表示希望3.27成為另一個值得香港球迷紀念的日子：「5.17已經講了超過三十年。與當年一樣，今次又是作客，又是非勝不可的比賽，希望再次創造傳記。」

中前場咁洩入唔入到波呀? 又要球證幫手俾全餐

球證唔怕出唔到北泡咩 而且人哋一定博命

防中用學銘啦，點都好過羅白頭

孖仔好似去咗外國讀書

「唐文」傍晚參與港足今輪首課操練，由於他在過去的週末並無為傑志上陣，與其餘同樣情況的隊友一樣主力練習攻守轉換及防範反擊。操練中經常保持笑容的「唐文」在練習中表現不俗，數次被教練讚賞。他操練後接受訪問時起初謂不懂形容感覺，惟「唐文」之後亦笑言收到通知後的首個反應是：「Yeah！我又有新挑戰了！」被問及首課操練後的感覺時，「唐文」更指自己像回到青年軍一樣般緊張：「我在更衣室都問嘉緯『球衣在哪裡拿的？是否換衫後就可以出去？』就像小朋友剛剛報到一樣。」

不過「唐文」卻謂沒有對自己能否上陣想太多，認為入選已經是一種光榮：「作為運動員，對為自己生長的地方爭取榮譽已經是光榮。入選後只想為香港出線，只想付出自己為香港爭取榮譽。總之付出了總有機會，就算1分鐘都無我也可以在場邊打氣。」至於「廖Sir」就指過去兩年均有留意他的比賽，加上近期在傑志的亞冠盃比賽中有表現便決定挑選「唐文」：「他能夠踢左右二閘及中堅，真的要到時候才能跟大家說會如何用他。」

無法叔真係攞命
上次對北泡作用好大

咁重口味？

冇法叔carry 單靠艾里奧點得 列斯奧未好返?

法叔本身可以頂防中位，或中堅
依家好危下

防中用誰？唔會係傻邦

Av

成條後防都係法叔carry 依家可能艾里奧搭羅素 唔會輸身型 反而防中好難搞 羅白頭分分要踢

中堅肯定係艾里奧搭羅素，無其他人選
身型好但有d慢

北韓出左名單未

我國？

kim式防中

學銘

菊

攞起波衫影相先加

屌撚死朱蛇 港隊冇大哥=kitchild冇華佬

唔止有d啦下話

無法叔差好遠 可能係丹尼 羅素／羅拔圖 艾里奧

唐文把聲好好丁
尤其佢講個d熱血感受啊 、講個d文青呃like說話個時
特別聽得入耳

飛馬球員全部落選的決定在網上引來疑問，「廖Sir」操練後為此解畫，解釋胡晉銘及張志勇的落選是因為球會前日入信指二人受傷要求退隊，惟卻表示有球員的意願不太想為港足上陣：「陳肇麒這幾年都有感覺要退下來，加上他現在不是在球會踢最前的一個，其他位置就選不到他。至於夏志明方面其實我很想選他的，但他跟我們說有傷卻（在日前）踢了幾場比賽，失望的話是對年青的較失望。」

let's see

一個港隊前鋒 超聯零入波 走去大專度屈人機
入選港隊就話傷

水彈收檔la

踢完大專盃要抖下先

成班爭住退選

其實唐文個樣真係去拍戲都得

成班諗住北韓呢場係孭獲波就唔敢去

其實大家都唔駛咁著緊港隊
討論揀咩人,出邊11個 最後都係得一張完場嘅比實結果圖睇到

鐘仔泉夠話掛靴時去拍戲，依家連強姦犯角色都無人揾佢做

飛馬球員全部落選的決定在網上引來疑問，「廖Sir」操練後為此解畫，解釋胡晉銘及張志勇的落選是因為球會前日入信指二人受傷要求退隊，[red]惟卻表示有球員的意願不太想為港足上陣：「陳肇麒這幾年都有感覺要退下來，加上他現在不是在球會踢最前的一個，其他位置就選不到他。至於夏志明方面其實我很想選他的，但他跟我們說有傷卻（在日前）踢了幾場比賽，失望的話是對年青的較失望。」

驗傷啦

「同每一個香港人一樣，好想為自己成長嘅地方貢獻。」唐建文

水彈近十年最有天份前鋒，開頭勁到呢
依家淨係學界屈機

身體質素唔輸比外援可惜

bb又踢街波

19歲入12球，巴拉圭勁旅睇中
自己攞嚟衰
依家廢到 踢學界唔踢港隊

屎彈︰屈下學界爽YY好過，去北韓? 不了

仲要正選

子彈

13哥名句：你踢得掂港超，未必踢得掂印尼波
睇佢幾時比人雞

趙聡悟 (傑志)
東瀛味

菁英盃
落後下力追僅負傑志
標準流浪三分完成分組賽

周日下午的菁英盃分組賽，標準流浪在落後下一度力追至1：2、2：3，但仍不敵傑志，以1勝3負完成分組賽。

球隊是役開賽未到2分鐘就失守，戰至15分鐘又因防守時走漏對方球員而落後至0：2。29分鐘，己隊球員的努力得到回報，由劉志樂頭槌攻門追成1：2，但41分鐘被傑志突破防線而又一次失守，球隊半場1：3落後。

經過半場休息時間作出調整，球隊在下半場表現更佳，除了稍佔上風，日本外援佐佐本周帶動全隊攻勢，更搏得十二碼並且射成2：3，只是球隊最終未能再追一球。

楊賜麟在對方表示：「對傑志輸波並非意料以外，但對方在林嘉緯被換走後表現下滑，己隊趁機反撲爭取不少進攻機會，整體發揮其實不俗，而以有限人腳來說，這場表現已不錯了。」

自己球員名都搞錯
劉志樂
佐佐本周

諗起理文之前話諗得有得搶mks先考慮下季留低

都話呢啲咪廢柴心態
上個post講過 有得入港隊隨時出線亞洲盃唔去 走去踢大專盃
方柏倫同佢呢啲25歲仲走去屈大專普通學生笑死人 過多幾年除時都收山掛靴添啦

facebook
基奧都好bb彈
起碼菁英盃入波開齋

木俾人斬一刀變本
閹咗

佢上轉好似練得勁得制 啲轉身好慢

上身

職業球員有代表隊唔踢去踢大學波
簡直笑話
全球獨有

polyu讀 language

踢大專有盃捧
爛區羅馬未有

岩啦，下年跟垃立落甲組

完美展現邊個心態好邊個冇鬥心
邊個先係真心die for hk

扭過幾個學生再入埋波
真係好勁

南區有冇意思接手科蘭？心態足球

同我果年學界荃遵一樣，咁踢有意思咩

香港足球代表隊今晨公佈下周二在2019亞洲盃第三圈B組外圍賽作客北韓的球員名單，晚上軍澳運動場進行操練，而港隊臨時主教練廖俊輝表示，港隊今次作客北韓的處境與85年「五一九」的情況有點接近，而球員要有贏北韓的信念，賽後以「三二七」替「五一九」。

港隊今晨公佈決選的23名球員名單，受傷兵影響力下，補選傑志的佐迪及唐建文，但下午公佈法圖斯退隊，因辦理簽證需時，故不會就法圖斯退隊而補選，港隊只有22名球員赴北韓。

因金判坤離任而獲足總委任為臨時主教練的廖俊輝主持完港隊首操後表示，港隊此戰少幾名防中，當然要有應變，個人信任所選球員，而踢波不是踢某一個，要講求整體，並設法克服面對問題。

他說：「對北韓，我們一定要贏，但要先做好防守，如早失波便好困難。當然，球隊有Plan A、Plan B及Plan C，當地約零度的氣溫，凍過香港，而北韓踢法好主動，好機動化，如外流球員歸隊更難應付，尤其是主場，但我會同員講要有對北韓會贏波，會贏波的信念。」
這位前港隊一代門將說：「85年的『五一九』已講咗三十幾年，作客贏波，取得這個榮譽；今次(作客北韓)與當年的情況有點相似，不是每個人看高我們，同樣要作客取勝，賽後希望可以不是再講「五一九」，而是講『三二七』。」

港隊今次除選了一常規舊援，新丁有門將陳家豪、劉學銘、翟廷峯，而在亞冠盃有好表現的傑志守衛唐建文首度獲召，而佐迪則是港隊教練團的心目中的人選，廖俊輝說：「佐迪一直是港隊人選，他早前受傷才未有召他入隊，知道他復操並上陣，有看他對柏雷素爾，其意識及能力是有保證；港隊一直有留意唐建文的表現，他在亞冠盃有好表現，現在有機會便選他入隊，而他可踢中堅及右閘，有助港隊後場兵源調動，而傑志球員踢完亞冠盃，狀態及信心較強，部份會正選，但仍要視乎人腳配合及狀態。」

兩位今季到國內落班的球員羅素與徐宏傑已歸隊，廖俊輝表示，兩人都是球會正選，狀態不成問題。港隊周三操練後起程到;北京進行三日的集訓，之後轉到北韓平壤準備對北韓的「生死戰」

27號先踢場波, 你初選就話要退隊
收皮啦球棍

佢係讀Degree定只係啲濕鳩course咋？

應該係運動員計劃入到去讀degree?

plan b c 係咩

北韓果場應該冇直播?

子彈呢d乜撚嘢職業球員黎

sure la
比數都要揾

爆響口又俾你地鬧，唔講啦

羅素踢中鋒囉

但見啲報導係話佢讀咩語言課程，唔直接寫佢咩系

啱啱仲諗緊下午4點番工冇得睇

即係無左bong既艾里奧

廖俊輝解釋，飛馬日前去信足總表示張志勇和胡晉銘均受傷而要求退隊，承認對多名年輕球員缺陣感失望，包括點名冠忠南區前鋒夏志明：「其實今次港隊很想徵召夏志明，但對方稱受傷而退隊，不過日前我又看到他有踢比賽，可能有個人原因吧。」

應該真係靠運動員計劃入去poly讀 cbs
不過呢科岩哂佢啦 又無exam又hea又多女

自己俾心機，生性喇

以後永不錄用

冇直播，冇即時比數，北韓上網好似500MB幾百USD

歐洲加油爭氣
勿做球棍2.0

所以睇香港波睇到灰就係咁解
幾無恥嘅事都有機會發生
如果呢場係響香港主場對北韓爭出線 有機會主場威威
畫家水彈個啲即刻彈返出黎爭住踢

而且佢都好廢，今季零入球態度又差
facebook有人話基奧都好過佢，起碼菁英盃入波開齋

入籍兵 Vs 土炮態度

墓臭係廢，但至少見到佢好努力練balance, 練first touch, 土炮就有港隊唔踢，踢大學波屈鳩學生機

其實墓臭話之前傷左，有近3個月無咩上陣
子彈又唔係傷，但依家又肥，腳法又粗
無得救

子彈依家對比d學生就快，對比d職業球員唔見有著數

專欄輪住嚟 季前體檢助球員預防傷患
03月19日(一) 22:33

大家好，上一期和大家討論過季前體檢的重要性，今次就和大家討論一下體檢的詳細內容。
其實除了在季前有這樣的檢查外，季中也有這方面的檢查，因為轉會窗在季中會重新開放，所以球隊一般都會有新球員加入。為免「入錯貨」，我們軍醫一般會在新球員簽約前為他們進行體檢，以確保他們的身體狀態能夠為球隊上陣！

檢查內容方面，除了一般的病歷，藥物敏感，已知的運動創傷外，還有會詳細了解他們的身體姿勢，關節排列，左右兩邊的肌肉平衡，各主要韌帶和肌肉柔韌度檢查等。當然還有不同針對足球運動的功能性檢測，例如單雙腳跳躍的高度和距離，下肢着地的動態穩定性，身體急停和轉向的靈活度，手腳的協調性，足踝的平衡力等等。如果我們發現當中有一些不足，或者是左右不平衡的話，我們都會和教練溝通，希望日後的訓練裏有一些針對方案，以預防各種傷患發生的可能性。

香港飛馬
物理治療師 梁澤祺 Jacky

依家出篇咁嘅文真係好諷刺

自從佢串尻炮台傑已經覺得佢仆街

你日日有得操，快唔過大學生就食屎

傑志：for the good of hk

有錢仔，唔識人點辛苦

廖俊輝透露，陳肇麒因「個人意願」退出

可能因為被影到吸煙？

想問下大家點睇廖俊輝

時間開始為KIM平反

7哥副鋒唔夠爭？

自己唔想踢gwa

今次睇清楚夏志明，完全冇職業球員既自覺

自知之明
老實講佢有啲慢
點跟北泡佬

睇下佢個肚腩先啦
都進入半退役狀態

歐冲 粗口爛舌

【亞盃外】翟廷峯回到生涯起步點 不想當旅客力爭再進一步
撰文： 蘇子暘 發佈日期：2018-03-19 22:03

3月27日作客朝鮮一戰，決定香港能否晉級亞洲盃決賽周，是近年港足最重要的比賽。
28歲的翟廷峯，2009年因傷錯過東亞盃金牌之旅，轉會南華後自始與港隊無緣，今季來到和富大埔重新出發，他坦言自己似是回到5年前生涯最順利之時。今次再入選港隊，廷峯不要只當「旅客」，他要和隊友一起創造歷史。

翟廷峯坦言少踢A級國際賽，亦感激教練對他信任。（蘇子暘攝）

知道自己入選大港腳時，廷峯說自己「呆了，沒想過會有機會」。今季廷峯離開南華轉投大埔，球會因多人受傷，教練便叫他兼踢左閘、右閘甚至三中堅的其中一員，時而進攻時而防守，任勞任怨下終被挑選出戰今次亞盃外決選。

「好像所有事都『翻晒嚟』。」翟廷峯16歲便於流浪出道，雖然未算矚目新星，但生涯都算順利。「一出道都不斷有得踢比賽，頭幾年職業生涯都比較順暢，踢過多年港青比賽，到20歲左右便入選香港隊，去過台灣踢龍騰盃，跟着陳偉豪、李志豪踢比賽。」當時其表現亦曾獲得教練曾偉忠讚賞，南華亦曾希望將他引入，最終他真的走上「少林」，職業生涯卻不進則退。

「當時傷得多，不是拉傷便撞傷，球隊競爭又大，斷斷續續踢得不多，連港隊都沒有再入選。」5年後再入選港隊，廷峯先是年頭入選省港盃，惟次回合他大意擺烏龍，可幸教練團今次依然向他投下信心一票，他說沒有想太多：「我很少留意別人讚或批評我，都是有得踢便盡力做到最好，任何言論都完全接受。」有想過28歲可以再入選嗎？「沒有刻意想，如果你在球會有能力，教練睇到自然會選你；教練不選你，證明有某些原因。」

那個原因，可能是少了傷，但廷峯說是心態：「現在年紀大了，之前省港盃除了張志勇便是我最大，覺得都踢了十幾年職業波，都希望任何方面都要不斷進步。」離開老牌球會到區隊，一切反而更夢幻：「由今年踢大埔，贏得省港盃，又入選大港腳，好像回到5、6年前，剛剛生涯起步那時。我不覺得自己是『去旅行』，或者我未必有得上陣，但我依然不想停步，在這裏和最好的球員練波進步。」

2009年東亞盃，1989年出生的歐陽耀冲、曾錦濤、阮健文等人一起創造奇蹟贏得金牌，如今亞洲盃生死戰只餘下翟廷峯一個「89仔」，他希望一圓遺憾：「2009年東亞盃我因為半月板受傷退隊沒法贏得金牌，今次希望贏到可以見證歷史吧。」廷峯說，傑志可以贏柏雷素爾，我們也可以；89仔也可以。

可能陳7都知自己今季唔掂，費事入港隊累街坊

鬥心唔夠

true,笑死了
唔good for hk

職業球員就唔會踢大專盃啦
咁大個人仲去同學生踢波屈人機
醜唔醜呀

南區一日練得兩粒鐘

見到d大陸狗係度話傑志嬴柏果場係假波 咩開波前降到落1.5球，就算和波都係假

咁識睇盤一定發撚左達

粗口爛舌
好多fans話佢好nice
原來。。。

要球証收咗錢俾紅牌柏打少一個

唔講得粗口？

粗口同nice無衝突

+1

仲有人話唔明點解果球係紅牌，on9

我都唔明，點解粗口爛舌唔可以mice

true

不如宣佈退出國家隊啦屌

學銘，小志强一路讀緊都算
水彈25歲人走去學界屈機，唔踢港隊
笑死人

Auchung笑住口同fans講：好撚多謝你地對我的支持，我真係好撚感動

Nice唔nice

假波一定係安排一個20歲小朋友後備90+補時入球K角位燙遠柱世界波

我會覺得，如果你喺超聯交到課嘅，隻眼開隻眼閉當你加操都算，屌你老味港超又踢到鳩流流咁走去同班低你幾班嘅踢，做乜鳩？攞自信？刷成就？

爭取多d fans支持，
先達到拎香港足球先生嘅目標

威囉，溝女囉

傑志場波睇黎都幾鼓舞都班球員

出現了，留意左你好耐都冇講ture

足球最好睇係間唔中都有弱隊爆冷
唔似得玩具

一個人爆半場再單刀入埋
自以為是球王

想知點搭路

仲有肥鬚

十二碼王！

金判坤離隊，暫代領隊廖俊輝執教首仗即要帶領港隊出戰「生死戰」。

港隊開操前法圖斯突受傷

操練前的下午，在中超貴州恆豐落班的法圖斯亦退隊，繼陳俊樂停賽及黃洋受傷後，中場再損失一名大將，廖俊輝無奈道：「法圖斯踢完比賽，球會入信指他受了傷，我們也沒辦法，連法圖斯也退出，防守中場已連續少了幾個，當然要應變吧，但也要信任我選了的球員，踢波不是個人而是整體，希望球員能克服。」不過都要睇埋練波有邊啲球員狀態好啲、適合我哋啲。」問及會否沿用三中堅陣式，他謂：「唔可以肯定話畀你聽，但又未必係。」

法圖斯因傷退隊，羅拔圖將領導港隊防線戰朝鮮。

最尾句description記者加上去咋，羅拔圖

啱啱NCAA

羅白頭今季。。。。

其實我覺得羅白頭本身矮，苦力拍住果個又唔係勁
打中堅缺點放大左
當然都跌watt

佢係波底好,衝撞真係唔係佢嗰辮

陳7其實呢幾次都自動退隊
佢自己都知自己踢唔掂 其實教練都應該要知啦 唔洗再選佢

佢有自知之明點都好過生人霸死地

都無理由輸呢啲架

到時中堅艾里奧拍羅白頭

屌，我都想讀

表弟雖然係廢但尿蛇都仲會睇上眼，同樣係89仔嘅廢濤就……

屌 係人都知柏有機會留力啦
收起伊東純也同基斯坦奴 回飛有幾奇

其實主席垃圾極都未去到表弟個level
省港盃個場佢膠撚到打假波咁

但係Cristiano個場都踢得好on9
屌佢中鋒扮右翼，出波俾啲矮過佢既日本仔

乜撚嘢，咁事實係佢自己都講係非足球原因簽唔到大陸隊，唔係佢個朵臭咗仲可以咩理由？ 我係唔抵得你哋雙重標準，9冲上大陸就係球棍，呢個無紀律嘅球員就係國王明日之星係乜嘢道理？

痴撚線 之前又嘈入藉兵搶走本地年青球員踢代表隊機會

依家又球員自己唔踢
一係就球會唔放人

唔好俾我搵到佢之前啲晦氣說話
唔係我bin撚到佢去巴拉圭

佢依家仲係去睇波，有無班落都未知。加上垃垃又話救唔返，講轉會費又話球員經濟有問題定唔好，即係可能仲欠債中

講真
你話卓7扮野又好想洗底又好
佢係做足曬所有想改過自身既門面功夫
而又真係比佢喺省港盃碌到一球返黎
比多次機會佢又何妨呢？

於歷史性的首場亞冠盃分組賽中領紅「孭鑊」兼連累球隊輸0比7……已年屆35歲的「聰頭」黃志聰，上屆在東方龍獅經歷一個「災難性」球季後，本已有「收山」念頭！不過，就係因為夢想FC教練梁志榮一句「畀啲火我」，令到在球場上信心盡失的「聰頭」決定捲土重來，並繼續以招牌式的「猛虎剷球」，再讓港超聯各隊的前鋒聞風喪膽！「聰頭」更豪言：「呢樣真！冇火，不如唔好踢！」圖、文：司徒子文

曾因球市不景氣，到了26歲才首次在港甲（淦源）亮相的黃志聰，雖然遲了起步，但卻因為「一團火」而後上「大器晚成」！不過，去年在大球會東方龍獅鮮有上陣機會，再加上亞冠盃出醜，曾令這悍將想過到此為止：「始終踢大球會，壓力就梗係大，自己又釋放唔到自己，變得愈踢愈差！亦都慶幸叫做踢過亞冠盃呢啲大型賽事，雖然結果不如預期，但都叫還晒心願……另外，都35歲人喇，又同朋友搞緊生意，有諗過就咁算罷啦！」

不過，就在「聰頭」信心跌到極低點時，反而得到今屆新組軍的夢想FC教練梁志榮招手：「其實我都仲好想踢波，但就質疑過自己仲適唔適合！而『細榮』同我講，睇中我喺球場嗰團『火』，希望我可以帶到團『火』畀班年輕球員。之後我嚟咗呢度後，可以無壓力咁去踢鍾意嘅足球，好似去番24歲前踢乙、丙組嗰陣時，隊友之間唔會收收埋埋，有嗰句講嗰句，一切都變得簡單，真係好開心！」

問到「聰頭」口中所說的「火」，他即滿有信心地道：「踢波，尤其係踢後衞就要有霸氣，一定要咁踢！行出嚟要有個勢，等對手怕咗我！畀人過咗唔緊要，返轉頭唔放棄追番！依家啲細路防守拍一拍就算，我好想講『不如返去打乒乓波』啦……我好想隊波嘅後生仔可以學識『畀啲火我』，尤其係雷文迪潛質優厚，有埋『火』就前途無限！」

夢想FC季初成績相當搶眼，惟最近有點回落，「聰頭」直言這才是正常：「以我哋咁嘅人腳，季初打得好係驚喜！不過，就係因為贏咗波有期望，就會出現壓力，令到班後生仔怕失誤而更容易失誤，就好似我以前咁。呢個係信心問題，但以我經驗只要把握到一次贏波機會，所有嘢就自自然然會返晒嚟！」

超級愛妻號想入波畀心心
黃志聰在球壇打拚超過10年，但原來仍有一個簡單心願未完成：「入波囉！咁多年嚟我都未有入過波！呢幾年老婆都有入場睇我比賽，我就好羨幕一班年輕球員，入波後整個『心心』慶祝動作畀另一半……我成日喺度諗，如果我能夠入波，成為全場焦點下畀個『心心』佢，答謝咁多年對我付出同埋生咗兩個細路，咁就真係完美！」

這位「愛妻號」球員直言經常迷失了自己，都是靠老婆喚醒重回正軌：「最初想轉做職業球員時心大心細，都係靠老婆鼓勵，話我唔踢波就只係會渾噩過日子，我先的起心肝去衝去闖……到咗上季我信心盡失時，又係佢糾正我負面思想。如果無咗Rainbow，我人生就唔會出現彩虹！」

香港足球9upper
垃立認第二
得狗志敢認第一
信呢兩個人死左十世啦

講粗口有撚問題咩
又唔係問候人

禾達都踢到烏拉圭，子彈去巴拉圭真係唔出奇呀

雷文迪潛質優厚
潛撚咗落地核喇

佢地講到傑志和波定嬴波都係假，天津權健嬴全北又唔見咁講

選黃志聰入港隊都好過選子彈
聰頭雖然廢但最少有heart

有打假波潛質，分唔清楚係打假定真廢

日本妹踢足球都有靚女
香港好似無？

隔離 post

// 文彼得同馮嘉琦我都懷疑係智障既 //

兩個港超領隊

連子彈都可以

何以見得

你老味聰頭唔止屎波，原來仲係盲既

雷文迪潛質優厚

佢地打哂丁更加肉酸
明眀上場被人6:3

應該係講佢地講波無法完成完整句子

公道講可能係有啲其他困難嘅

同智力冇乜關係

香港社會處理呢啲學習困難未做得好過

呢到有啲巴打實牙實齒㗎

垃立依家實牙實齒咁講到下季實降甲組

Peter最衰係唔理partner, 有次佢拍葦如，葦如問佢問題俾佢無視左，繼續講波

睇蘋果段片, 見到陳家麒, 飛馬唔係范俊業都唔放呀???

見到了, 今次有兩個龍門教練, 定一向集訓都係?

442嘅話我寧願佢打中堅，起碼快過羅素

第一下以為你講寧願442踢中堅

飛馬官網加咗董事/總監神之子
原來上季完季嗰時已經無咗掃地積

話說除咗流浪總務蘇志偉
周穎軒都做咗飛馬行政主任

係 早排整FM頭像都留意到

呢隊波做乜尻

驚無貨露底

門面功夫始於係門面功夫，呃到自己呃唔到人

掃地搞緊魚丸

今季嘅羅白頭同442咪一撚樣咁廢

負資產，名大個實
自澳門通緝犯南華中後期，t史、李海強、泡菜金走左之後
近呢十年，無論跟咩都老闆、教練，拍邊班外援、隊友，本地聯賽或者亞協，都打到一pat屎
佢打的球隊無一年有好成績，南華最後幾年四大皆空，仲降埋班

依家仲邊有佢十幾年前打南華時，有班當打外援、隊友，跑唔停鳩斬餵波比佢門前頭頂執雞

水彈算唔算有自知之明

請珍惜7哥

佢哋的人睇得假波、黑哨太多，入哂腦
所以無論睇咩球賽都係有假成分

可能呢的俗語所講 “食屎大”

咪同香港班賭撚傻閪一鳩樣

好波過佢呀嘛
咪潛質優厚囉

好耐冇見過大番薯

佢潛意識自然反應，用粗口兇人，問台灣仔老母，仲想追上打交，都有少少衝突...
但同樣地發生係Av韋、黃洋、佐廸、龍仔....，我諗唔會有咁既返應

養生係真，恨鐵不成鋼都係真

不過以華人球員黎講佢係超班

頭頂腳踢，傳射都一流

當然佢心態唔係最好，但南華長期出佢打左翼阻礙左佢進步

嗰日睇dream對飛馬，睇得出佢仲有心踢嘅

我都睇錯以為係，嚇死！

一個用球班片呃鳩人搶人位 冇波踢仲死要面子話又一年中超 又唔加操走去做chief de auching
一個周圍試腳搵機會 紀律差同呢件事又有咩關係
點睇都係兩回事

其實咁早踩死人做乜 到佢做球棍先屌又唔會遲嘅

你點知人哋喺上面做乜嚟，人哋日日操練你睇到？人哋早2年咪又喺歐洲試腳搵機會，你哋就話人哋working holiday....
仲有運動員講求紀律係必須吧？無紀律嘅運動員對自己要求有限，講加操，你個7腰果有加操就唔會咁得閒玩到欠債累累啦

442一向都廢，
你波底好，好似AV、黃洋、均宜、.....打到三十幾仲有貨，亞冠set個靚波科蘭

你無料底子差，打多年鳩斬，當打只靠氣力硬淨，只識盲目大腳清，一過三十就無貨，開季無球隊肯簽要投靠垃立

我係絶對唔認同叫任何一個運動員呢啲稱呼，我只係睇唔過眼你哋雙重標準。

講真香港波搵得幾多錢，有得喺上面搵多些少人之常情

反國黨

過咗廟咯，下下有波即刻Chip走彈走，養生足球

佢而家知自己要退/唔想踢，都OK啦，唔好阻住個位 is ok

咁多年佢都係靠佢高大身形，執雞，入波都係頭頂仲多過腳踢，入救命波，符碌波，.....
真正講腳下功夫唔多
徐德帥、Av仲多過佢多多聲

我唔知邊個雙重標準啦 本身有偏見根本討論唔黎

位置都唔同
點可以咁比

養生到好似科蘭咁 又係唔會有身體碰撞 有波就彈走

你對9冲有偏見咋啩⋯⋯何來無雙重標準？2個球員都係所謂天才，一個上去無得出照踢預備組係球棍。另一個上去因爲鬼鼠走咗去被人雪到又係無得出，仲玩到俾人貼街招就係明日之星。依家個球棍返嚟啦，你個明日之星連合約都未有

基本功，意識，走位....都差過佢地，
所以我個人唔覺得佢咩心態都一樣，莫講話恨鐡不成鋼

佢個體型完全一流
又外流過
近十年華人最佳中鋒

Av亞協亞冠有波入，前幾年都扭過兩隻曼狗入金球

近十年球隊入過幾多波？帥仲多過佢

重申一句，我對所有香港球員外流都支持，我一早話過香港隊未來要成功一定係大多數正選係外流好似比利時，日韓模式。

不過係想大家唔好雙重標準，見人無得出就話人球棍，無人知道佢哋喺外地點操練，就算𠗕仔依家好多時都係連後備都無得坐，你哋唔出聲叫佢走？

村長你不如返去睇你嘅台狗足球，洗唔洗介紹台灣講波佬呀羅伊你識等你哋切磋吓台狗足球？

雷文迪屎過聰頭啦

浚仔後生細仔冇得出一隊但有得踢下u23
球棍當打之年冇得出一隊走去做chef au chung
依家唔係講緊雙重標準
而係你個腦裝屎唔識分
從佢本身嘅年齡能力去衡量佢當下應該可以achieve去邊
而佢自己又有冇態度有冇努力去achieve

有人外流大家都好開心會支持佢，當年歐沖都係咁 一直到佢加盟貴州都好多人支持佢。到佢成年冇波踢，預備組又出得幾場，又爆出球王片搶走人個位，仲要返香港開舖煮野食，加加埋埋先俾人屌佢係球棍

柒國紀律差，聲稱會改善，宜加又傳佢無限接近有歐洲波踢，點解唔可以吹奏住先？係都要踩到佢一文不值？唔俾佢真係有約又踢到成績？一年過後佢連預備組都冇未好似垃垃咁笑柒佢冇料四條囉，時間大把咁急做乜？

你攞Tsun Dai出黎比完全係錯，一黎佢年青球員冇一隊踢好正常，二黎佢keep住有U23踢，咁點解要走？

介紹我識人就唔洗喇。人地有名你叫你叫人台狗，個講波佬知道你咁話佢國家係狗真係唔知會點諗 同埋我宜加幾何係到講台灣波，你要屌可以慢慢屌羅曉聽單身廿年呢幾位巴打

其實返工壓力大可以入場屌吓波，釋放吓工作壓力囉，成日係到屌人有乜為

Freekick
<<球迷奇遇記 --- FIFA世界足球博物館>>

就咁睇，大家一定會以為阿七係博物館入面有咩艷遇(我都好想呀🤤)。艷遇就從來沒我份喇，不過，阿七竟然係博物館發現到一個震驚13億人嘅秘密😱。

博物館有一個好貼心嘅安排，就係準備咗好多個locker比遊客擺野。五顏六色嘅locker上面印住歷史上嘅著名球星 ✨，好似比利、馬勒當拿、告魯夫、碧根鮑華、柏天尼、施丹、朗拿度等一代球王；又或者係足球小國嘅國家英雄，例如韋亞、舒夫真高、羅比堅尼、卡希爾等等。可以話哩個locker房就係足球界嘅一個迷你嘅名人堂⭐。

阿七入到去第一時間唔係搵吓我偶像魯爾個名 (雖然都俾我搵到😌)，而係睇吓究竟有冇香港球員喺入面🤔。皇天不負有心人，居然比阿七搵到香港足球近年嘅標誌人物 : 陳肇麒 🇭🇰。

雖然係意想唔到，但阿七細心諗一諗，覺得陳七入選都有佢嘅道理👍🏻。

2009年東亞運，主場出戰嘅香港一路打入決賽同日本爭冠軍。不過，作為港隊首席射手嘅陳七，當時咁啱過咗熱刺跟操 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿(係，你冇睇錯，係英超嘅熱刺 😪)。妮啲機會，一生人唔會有好多次，但為咗港隊，佢不惜提早離開倫敦，坐頭等趕飛返黎✈。決賽當日先落機，佢下半場後備上陣，只係用咗2分鐘，佢就頂入一球為港隊扳平，令全城球迷歡呼。之後喺互射12碼階段亦都射入一球，率領香港贏到第一次國際足球賽嘅金牌🥇! ( P.S.其實葉鴻輝嗰場都好突出，仲有撲出12碼添👍🏻)

阿七好希望下次再返去嗰陣，會喺一個個星光熠熠嘅locker上面，見到更多香港球員嘅名字🇭🇰。

香港足球，繼續加油👍🏻

#阿七當日有幸喺大球場見證歷史性嘅一刻
#個博物館入面有好多父母同小朋友入黎
#搞到阿七同小朋友爭足球機玩
#外國人視足球為文化中重要嘅一部分
#而唔單單止睇佢有冇經濟貢獻

睇番大專盃決賽
成個球霸咁
入左球波好招積
心諗你咩身份
對家中大果班又係咩身份

下。。。先唔好講射術佢一定好過帥/av

二傳一定唔差過佢地2個。做hold波同pivot一定係華人最頸

陳7係中甲返黎之後放好多直線睇到我o嘴
閱讀球賽能力都高左

下下鳩去鳩扭

原來夏志明識扭波
平時睇佢似係做開gym同跑步
鄧腳踢波咋喎

陳七幾似月巴
北上前做正前鋒係入球機器
番到嚟之後轉做派牌放正線
但可惜陳七真係開始老啦

成班拉登仔唔抵得人地子彈有錢
人地踢波當興趣炸
咩野足球事業國家榮譽 企開啲啦屌你老母

同大學生踢梗扭得架，返去港超咪要踢返直線狗沖囉

搭住艾華有加乘

七哥同期有咩華人前鋒

就係嬲佢呢啲囉！不過體諒嘅。當年華人球員待遇最好，出過國又去唔到再高一層。簡單講根本冇動力

望就望啲年輕球員見到踢波搵到食，會勞力啲進步

當年佢5皮一個月好似好轟動。依家唔小球員有呢個數。踢富力唔洗好勁都差不多甚至更多了

對球壇發展係好事

沈細佬
廢mic
巢鵬飛

東亞運就巢鵬飛鄭禮騫

法老受傷無補選？

記得好多年前子彈係大球場踢國際賽
Goal3好多人談論話佢好快好勁之類

當年佢5皮一個月好似好轟動。依家唔小球員有呢個數。

除咗富力，港超球會土炮有5皮月薪其實佔好少數

WOW

不論梅州個邊定廖sir都對傑仔好有信心同好有期望
傑仔係力爭廖sir力爭番黎
同梅州個邊周旋放人搞左好耐

加油吧

好似港甲踢後備？
而且葡甲水平高過瑞士次級好多

亨利

是撚旦啦
都係垃圾之間既互相吹奏

其實佢只係32歲 不過肯定係佢生活習慣差
而家踢落似35歲+

以前就拉落中場分完波仲衝得番入禁區搶點
而家分完波就企係度睇波

東傑啲大佬一定有吧

陳七同期果班有邊個真係有料到
除左細佬叫做入左烏豬一粒波有d野可以吹奏下
廢mic果d由出道比人屌到而家準備入冊都係叫佢廢mic

唔好話而家連個似樣既華人前鋒都拎唔到出黎見人

btw, joel你話mice
mice意思係咩咩老鼠

9冲預備組出幾場係邊個講先，上次唔係13哥定邊個話佢出咗10幾場，仲有波入。講真上次訪問9冲，佢無得出佢想㗎？仲有合約又出緊人工，點解唔繼續試，或者有人受傷機會話嚟就嚟。好喇，到無得留低都第一時間返嚟香港啦。球王片事件係個agent做又入佢數。

做生意好閒咋吓嘛，我相信大家除咗正職外都會有其他興趣，況且佢個興趣都叫正路吖，又唔係去叫雞賭錢。你自問吖，對年輕球迷球員嚟講，有個前輩正正經經學門手藝好吖，定俾人發現叫雞賭錢欠債好先？你唔好忘記以前幾多好波之人都係因為壞習慣搞到欠債累累，什至作奸犯科，自殺又有，以前呢班前輩搵唔少錢㗎。

我其實只係學你哋屌9冲咁屌吓你哋個呀國王，唔好你哋屌9冲就得咁單向啦。7腰果衰過就可以改過唔應被屌，咁返嚟嘅9冲又應該被屌？

其實可唔可以兩個都支持多少少？？

let's see.

歐沖肯回流返黎踢多啲冇人會唔支持，點都好過佢係支那冇得踢又鳩坐

早晨

摩力克年代 神之子唔踢港隊去考車牌
同水彈踢學界唔踢港隊

係咪hk獨有？

考車牌應該緊要過屈班大學生機

理文專登買斷個會籍，似係有心大搞

最好換走埋班媽劇停啦
全季係咁你問我答

有道理
咩係職員球員？
同我島比呢？

見到葡萄牙出新波衫，就記起 nike 個網站顯示印度印尼馬來西亞新加坡都會有份，係無小香港份

點知剛剛一 search，nike 將成個網站抽起左

唔計國援/入籍兵
只計土炮：

肯定五萬或以上：中國輝，吳中超，442，陳7
可能有五萬：av，ky，張峰，儍邦

康廉唔知有無

參考：
2016 傑志對仍算fit的帥，offer 月薪4萬+ 一萬二千住屋津貼

其實一開頭一路主要係羅曉聽日日球棍球棍咁loop啫 都冇乜其他人屌嘅
不過潛移默化之下都製造咗個氣氛出嚟 然後keivin爆球王片搶傻邦單嘢做咗導火線 再加係咁喺唔同媒體都見到佢宣傳間餐廳 先突然屌咗一輪啫
認真狙擊嘅咪又係得羅曉聽

到依家拗都無謂
面對亞冠級球隊下場就知係龍定蟲
救星定球棍？

2018-03-31-- : --15 夢想FC vs 傑志
中銀人壽香港超級聯賽青衣運動場17:30
$60,$20

$20

加人工先啦
咁嘅工作量連黃巢都唔敢做啦

即係準備公布新款式？next week ？

佢而家逐個國家分開出

但抽起咗個可以好似上圖咁逐個會徽撳入去嘅總網頁

球王對決
科蘭vs歐沖

北韓對香港場波係咪無直播？

等陣，果個係我黎
重申多次 我有去傑志季前記者會同操練 親耳聽到某傑志高層話會借溫俊去南區
點知無幾耐佢就轉左去理文
之前有傑志職員都有話過呢件事係真 你係都要屈我隨便

隨時連比數直播都要搵link添啊

有無人去北泡為香港打氣？

香港足球代表隊將於 2018 年 3 月 27 日遠赴平壤，踢亞洲盃外圍賽，繼上年 6 月後再次大戰北韓！GLO Travel 會帶領一眾球迷深入北韓金日成競技場，力撐港隊，你更可按自己喜好選擇唔同長度嘅行程！我們會和北韓當局討論，給予香港球迷最大空間為港足打氣！

港足北韓精華遊

睇波之餘重點遊北韓，來回可夾直航日子！
日期：2018 年 3 月 25 日至 29 日 (5 日 5 夜)
集合及解散地點：中國瀋陽或香港
交通模式：火車出入
價錢：HK$7,980

復活節港足北韓遊

善用復活假，深入遊北韓！
日期：2018 年 3 月 25 日至 31 日 (7 日 7 夜)
集合及解散地點：中國瀋陽或香港
交通模式：火車出入
價錢：HK$10,380

@枕頭仔
marketing

你偶像𤓓桀城叫人唔踢港隊，敢做唔敢認，點睇

羅生咁關心香港年輕球員安危
諗到呢點就嬲唔落了

咁又唔見你屌𤓓桀城
你肯出聲，佢即刻俾你屌到坐金光飛航過大海入冊啦

盪件蚊多得你加持，即刻有港隊踢添

Fake news聰尋晚話理文唔搞 今朝話理文大搞

邊度話唔搞

上年五月左右入波嘛，我個時仲好興奮想佢上返一隊踢添，之後未又唔知咩事唔見咗人 冇咩話攪其他野唔得，華度斯都有攪生意啦，但係作為球員我點都覺得係踢波先係首要，而唔係好似歐沖咁高調攪生意，而且波又踢唔掂 老實講預備組都唔係必然正選，一隊有人傷都唔輪到佢啦 做人要有自知之明，知道自己standard係邊，同樣適用於柒耀國身上 歐沖返黎踢到好波未大家收聲囉

叫雞賭錢個啲柒耀國自己醒醒定定啦，繼續係咁一樣收皮俾人屌，宜加只係佢有機會外流先冇人屌得咁大力姐 我唔明點解要急住屌姐，話咗大把時間俾你屌，宜加有機會外流未當鼓勵吓囉

邊到話唔攪

應該係柒哥啲波得艾華接到

我覺得歐冲依家似步周子軒後塵
定物以類聚？

Let's see.

歐冲就算數啦

由你話歐沖屎波開始就知你眼光準極有譜

唔係話乜野，上場歐沖未傷出之前，睇得出意識，決定同埋比波尺寸成熟咗好多，如果佢踢返多啲比賽，重返港隊唔係問題

利申：反球棍

依家屎波
唔係以前

吳中超also

得罪講句 屎極好過你

有冇人知垃王下季係咪繼續踢朗？

歐冲最後幫南華踢個季已經算係踢得最好個季

但之後轉去澳條就真係走下坡

2013年6月7日，由於歐陽耀冲獲甲組的日資球會橫濱FC香港給予到日本試腳的機會，故他拒絕與南華續約選擇轉會，並於6月16日與隊友黃威和李嘉耀及梁冠聰前赴到日乙宗主球會橫濱FC跟操一個月

果季堅sir唔係成日出佢

好似話有港超大會對佢虎視眈眈

港隊十號位有黃威， ，av

後生有tsun dai,龍仔，Jordan果d

歐冲仲有份？

let's see.

支持 唔道歉咪撚用佢

真心 葡體會嗰期上咗神檯
係而家睇返轉頭先開始有人講WH

放幾腳波都唔差，俾楓仔嗰腳差啲就有
夢想無本地球員做到佢嘅功能 (關鍵傳球)

定係我太樂觀？
覺得十號位大把人可接班

菊花AV老化係人都見到

Tsun就比佢係外國踢多排先，Jordan連球會都冇得踢

一句講晒歐沖踢得好既話港隊用佢一兩年都冇問題

btw 歐沖個沖係三點

係兩點 冲

sor fake news左

一撚樣啦

仲有巴拉克 (如可取得passport)
tsun dai,龍仔，Jordan,巴拉克點都有個得
當然比較對手，我島青訓差，十號位直接派護照,水晶宫青年軍

下季
Let's see.

咁都有fake news

Let's see你老母臭閪咩 收皮啦

仲得20幾歲就話得返1，2年

出生日期1989年7月11日
今年7月29歲

得返幾多年唔知

歐沖如果keep到基本功，唔難搵港超隊落班

Lets see

港超唔難，連陳文輝都得
港隊呢？

連av都可以喺翼位/派路位出現啦
呢班全部versatile過av嘅 除非對強隊守波 三四個一齊出都得啦
而且以成年比賽計 上面咁多個<30歲嘅到而家都係得歐沖同ww真正持續打過10號位添

唔知呢度有幾多人當日有入青衣睇佢踢。佢有波掂果幾腳，比幾腳波, 睇到佢真係似升咗Level.
當然仲要睇多幾場先比到一個確切啲既定論.

Anyway 歐沖有無比人改過花名叫 七十一?

垃:傑仔返咗流浪探班
飲水思源

9 sir
我聽其他人講嘅

傑志班老將有機

許

佢當日處理角球睇得出力量好左

出腳波好靚，不過跟住就傷咗

【真球迷 – 廣州富力】// 廣州富力2:5上海上港，我屌！我支持廣州富力已經第三個年頭了，很多中國，特別是廣州的朋友很驚訝，何解我眼中的廣州，是清淡的藍色而非君臨天下的紅色？
-
我對富力的喜愛，源自其對本土青訓的重視，近年不斷投資廣州校園足球，志在吸納更多潛質球員，今年已經有幾個梯隊岀產的「靚仔」成為正選常客。
-
其次是本土情結，球會特別提攜，重用本土球員，經過多年努力，現時大軍名單已有接近一半廣東籍球員。
-
第三是「南派足球」。富力崇尚地面組織，是不節不扣的進攻狂，你入我三球，我就入你四球，所以四比三，五比四等，是常見的比數，比坐過山車還要刺激。
-
最後的是引援政策，富力相對務實低調，相比追逐頂級球星，更樂意簽入名不經傳的實力球員，只花了614萬鎊就成功把沙希域帶到富力，此以色列球王翌季登基，成為中超神射手。
-
論正統，恒大承傳了上世紀的廣州隊，富力是近年才植根廣州的後起之秀，這不爭的事實，我們不得不承認。但......
-
燒鵝好食，但食太多會油膩，有時食鹹菜白飯都是一種浪漫；傳統老牌廣州隊，氣吞山河的紅色固然誘人，冠軍以外，一片淡然優雅的藍色，更令人動容。
-
#過度活躍hyperling #廣州富力 #廣州隊 #鹹菜 #canton #cantonese #cantonesefootball #r&f
#zahavi #local #youthdevelopment #越秀山 #越秀山體育場 @ Yuexiushan Stadium

孝爺
竟然支持畜力

講開又講，其實羅曉聰當日係南華打亞協真係好眼前一亮，而家又沉淪左咁

仲未搵到最佳位置果下慘

個個南華出黎都收皮。。。
同踢完阿仙奴差不多

富力係有親切感好多, 恆大只係一隊國家級球隊

曉明sIR係度 ?

黎同光都喺度啦

曉明sir真係好有料, 好想幫佢含

係咪覺得上過山已經覺得心滿意足無需要再努力更進一步?

無錯， 三四個一齊出都得，唔係純十號位，香港未來希望
而水晶宫青年軍暫時國家隊都踢緊左翼，因為陳柏良踢攻中

jordan唔係翼咩

唉唷，計埋佢tim

我國終於起程返球會了
要上機了

子彈橫飛大專盃，幫助理大奪走大專盃冠軍，這位理大語言課程學生說大專學界賽場不是容易應付：「最麻煩是場地問題，實在太過凹凸不平了，影響兩隊發揮。如果這塊草用來養牛，恐怕牛牛會頂唔順自殺。 其實大專學界可否同足總傾談合作，安排更好場地作賽？今年港超場地質素也改善了不少，如果大專學界比賽可以改去香港仔運動場、將軍澳運動場也好，讓香港人在好一點的場地享受大專學界比賽，也有助推廣賽事及足球。」

港隊永不錄用名單
夏志明

明知爛地都落場
職業球員？

這位功臣更稱大學生活令他覺悟提高紀律性，令足球事業更為集中。

惟「占士」對聯校運動中心的草地保養頗為不滿，更直言養牛場比賽場更好，「養牛的話隻牛都自殺死。」他和「細焯」均希望未來的賽事能移師如深水埗運動場或旺角大球場等場地進行。

更有紀律咁屌女呀?

上年回港後，James決心在足球事業上有所突破，就是希望以穩定的球員收入，令自己能夠安心兼顧電影事業的雙線發展。因此，現在未能入選香港隊，對他來說不算什麼打擊，任何事情，他亦認為是探索未來的一部分﹕「自強不息是我的格言，我深信任何事情都要傾盡全力，負好自己的責任，更好的際遇，便自然會出現。」

思考人生 「創造力比考試成績更重要」
但James也曾在「正常環境」學習。高中轉讀國際學校的James，由小學到中四都在普通文法學校就讀，親身經歷過香港教育制度的荒謬，「香港的學校，就是不斷壓抑小孩的天份和創造力，只會用考試成績的標準，來評核學生的優劣，但其實並非每個人的才華都可以透過試卷和文字表達，正如一些球星有洞察球賽形勢的能力，但他們不聰明嗎？學校不會計算；有些人善於創作多於背誦，他們又不聰明嗎？」

結果你咪又係轉進红磡呃沙紙刷入球

btw
2017年07月14日
【喊出嚟】夏志明「防盜」背囊被𠝹 邊個隊友笑到喊？
話說最近好流行一種「防盜」背囊，仲聲稱防割㗎喎。冠忠南區快馬夏志明(子彈)都買咗個，點知中伏。佢隊友謝德謙噚晚就喺Facebook話，突然有條友攞把𠝹刀出嚟劏咗個窿出嚟，個袋咁就GG咗，阿謙仲話即刻笑到標眼水。
睇番呢個「防盜」背囊原來都唔平，網上訂要5百幾蚊。佢哋段簡介話背囊外層除咗有特別面料及防撞海綿外，仲有雙夾層防割面料同防割保護裝甲，唔怕小偷開個袋咁話，之於子彈今次個袋點解一𠝹就爛，就真係要問下代理嗱。

南華傻邦一定過

元朗足球sick ball
這部影片的留言功能已停用。

哀兵必勝？

你自己睇返青年軍比賽幾比幾

我都收到wind

但除左個別，大部份上唔到職業
香港有職業聯賽已好好多，爭氣la

職業球會青訓輸街波業餘

代表咩

香港無職業波可能有幾個上到中超中甲水平

代表個代年青球員係垃圾 ，琴晚仲見到佢做節目

搭飛機
唔係離Milan好近咋咩

27日亞洲盃資格賽最終戰面對新加坡一役，中華男足主帥懷特（Gary White）網羅各方好手，找來3名在國外讀書的球員，其中一位是來自南韓華裔第3代王建明，主打右後衛，他的加入剛好接班退休的陳昌源，有望扛下右後衛位置，提升我國較薄弱的後防戰力。

據了解，王建明的爺爺在1949年移居南韓，開始落地生根，一直都在南韓長大的王建明並不會說中文，且因為踢球關係，無法跟著家人一起來到台灣，所以，這也是他第一次回到台灣。

王建明從小就是運動健將，最令他感興趣的就是足球，高中時期在濟州聯隊青訓梯隊中的西歸浦俱樂部踢球，畢業後跑去就讀位於首爾的檀國大學，曾短暫在K-League Classic濟州聯隊踢球，去年他則在K3-A聯賽踢球，效力清洲城FC。

在檀國大學4年時間，王建明總計50場出賽，攻入7顆球，送出10次助攻，效力K-League Classic濟州聯隊則沒有出賽紀錄，去年K3-A聯賽清洲城FC17場出賽，貢獻4顆進球和5次助攻。

根據資料報告，王建明身高181公分、體重68公斤，主打右後衛，也可以在右邊路活動，身材相當健壯，防守態度強硬且積極，在陳昌源去年宣告退休後，右後衛一直是球隊較薄弱的一環，他的加入增強右後衛深度，強化後防戰力。

我島又有血統兵

你無quote heading,一睇笑左
亞洲盃資格賽／華裔3代王建明 接班陳昌源增強後防

k3球員接班陳昌源增強後防

駁唔到
希望佢地快d知恥近乎

勇

完全唔明足總為何唔約友賽，約外國最好
去北京集訓可以約中超隊
剛見到温智豪段片，港隊集訓果個北京高鑫足球青訓基地北控都用嚟集訓，約中甲球隊都好過冇

因為無諗過贏北韓
全部人當例行公事，唔好搞咁多野

下？完全無決心，咩心態嚟
生死戰唔搏盡

基奧雲尼呢屌

應該冇人覺得贏到
連kim都跳埋船

點知臨出發前又畀傑志贏到柏霤素爾咁神奇
希望港隊班友仔會因此有信心搏贏

全北上週用二號龍滑鐵盧後

亞冠同今週聯賽都係用返三號龍 20 歲第一季打職業足球既宋範根

雖然係青年軍階段似乎韓國國家隊主力門將

但咁樣跑出

咁近都唔搵埋心態王

咁都阻人發達?

good news, he got talents.

算吧啦，港超未出夠醜咩

琴日仲讚佢帶刀侍衛，記錯左細佬咋

如果香港奇蹟羸北韓
Kim會唔會即刻死出嚟認屎認屁

係都梁狗德先

其實香港青訓上到職業嗰班係少之又少

當年亞少盃 98、99既所謂「黃金一代」好多都放棄哂足球

守門員 : 列凱逸、謝家榮、楊立威
後衛 : 何直軒、高承殷、郭怡臻、
吳睿勤、蕭栢霖、余煒廉
中場 : 歐文洛、張煒星、叢振洪、
何振廷、葛浚浠、李晉樂、顏卓彬
前鋒 : 鄭展龍、鄭俊彥、播磨浩謙、
何誠淵、林樂勤、藍毅揚、黃智康

上到超聯既，都係得家榮、煒廉、龍、Tiger、Jordan

不過都唔係完全無人肯試職業既，冬菇同黃智康今季季初都跟過飛馬操，但最後兩個都因為唔同原因留唔低

兩年夾埋出世既精英球員，只有五個繼續職業足球路，對比任何一個時代，其實都更少

霍狗

Kim 未辭職之前有講會約友賽，到Kim走個時都話計劃無變，但之後就話唔會約了

fat 哥99 年12月出世無參加，但起步最快
其他讀完書可能仲會考慮職業嘅

希望余煒廉嚟緊呢兩季繼續keep著咁高嘅出場率，過兩年就接到捧

98年個代有個Jordan Blair Jarvis，一直由細都係香港青訓系統培訓出嚟。最終比菲律賓足協出錢撬左佢過去，而家係Global FC 亞協盃有份落場。

其實青訓，唔係好似垃垃咁講淨係話比多D機會年青球員踢，就叫掂。足總要比到年青人，比到大眾睇到，足球行業係可持續發展既行業。

好多係U隊好有潛力既球員，早幾年既左閘Mark Kaiser、U19隊長冬菇，甚至數遠D既袁振昇，都係因為香港足球比唔到人地信心，係可持續性既行業，而要放棄足球，又或者兜遠路。

如果呢個情況改善唔到，就算好似伍健咁講：上天比個美斯係香港出世
最終佢都未必會踢職業波，又或者，香港又會白白咁培訓左個人才比其他國家。

足球員進步最快就係呢幾年，讀完書定哂型，都做唔到一線主力啦

一黎達sir教過佢 二黎佢把握到法比奧傷 踢左1、2場都無問題 之後直情踢三中堅正選

所以機會真係比有準備既人 平時無得出場都要keep到狀態 一有機會就搶到正選

true
玩FM進步最快係15-21歲

煒廉用波唔錯，但長遠香港隊都係差個高大，頂得既中堅。

早幾年既何直，好高大，曾經係好有希望，但去到16、17歲之下就無再點進步，最終仲出走左去外國。

我諗好多U隊教練同我一樣，都會覺得好可惜。

長遠香港隊都係差個高大，頂得既中堅？
學銘

傑仔/煒廉依類可以踢三中堅其中一個，我估

學銘都幾好既，但近年似乎較多打防中？
有時候球員踢慣一個位，要轉返另一個位，總會唔適應。

近年成日打中堅

之前u22 三中堅係學銘，傑仔，港斌
下次用埋煒廉好d

打K2贏埋波

其實FM 18傑仔crossing幾多？
有冇10？咁都可以打閘？

上過何直美國大學個網，係美國好似出得唔多

彬仔出場機會穩定好多

根本佢係中堅唔係防中
Ricky

lm

一堆無料既繼續係度怨天怨地

鄭子森生日快樂

你搵全港超最識出波果個係FM CROSSING都應該冇10啦

話說佢上季有場入咗球禁區外遠射，完場訪問，話係ricky鼓勵佢打中場時多功能啲，試下起腳
結果今季場場都整一兩腳，啡親都飛機or唔中龍，變咗幫人解圍

Yes, 學銘加油牙！！！！

隔離登又討論緊三循環問題

推翻當年菁英盃原本個設計出黎先

當年原有方案

Ken K. Ng
March 3, 2015 ·
上陣機會
昨天足總CEO薜基輔在董事局會議後，向傳媒朋友介紹了明年聯賽及盃賽的安排。當中包括聯賽希望有十隊參與，而一個全新的盃賽取代聯賽盃。相信大家今日有看新聞報導，都會知道相關的詳情。

新盃賽暫名為超級盃，是一個單循環的聯賽，特點是容許參賽球隊出足6位外援（即是5名外援及1名亞援），以提昇比賽可觀性。不過CEO薜基輔表示來年的比賽模式會令更多本地球員有上陣機會，直覺有明顯的邏輯矛盾。為何CEO會如此說呢？我就根據他所講的做了一些推算。

今年聯賽有9支球隊參加，每隊踢16場。三個盃賽中，銀牌及足總盃都是單淘汰制的比賽，最少踢1場，最多踢足4場。聯賽盃比較複雜，最少踢3場，最多可能踢6場（假設黃大仙能入決賽）。即一支球隊的本地比賽場次，由最少的21場，到最多的30場（其實無球會做得到，但數字上照計）。每場比賽都可用4名外援，即7名本地球員。假設球隊場場出足４名外援，本地球員可出場的場次就由147次至210次不等。

新一年的聯賽有10支球隊參加，每隊踢18場。兩個盃賽不變。這三個比賽的外援限制都是4名。至於超級盃每隊踢9場，外援名額是6人。一支球隊的比賽場次，由最少的29場，到最多的35場。而本地球員的可出場場次就提昇至185次至227次。這已經是當所有外援不會受傷、不會停賽的情況下計算出來的數字，大家都明白實際上只會更多。如果以兩年的中位數作比較，下屆每隊本地球員的可出場場次大概有百份之十五或以上的增幅。

有陰謀論指新盃賽對有錢請多外援的球隊特別有利，其實這個陰謀論如何講都會成立。假設新盃賽改為只限出兩名外援，大家一樣可以說是對有多名香港代表隊的球隊特別有利。實情是不少球迷都建議舉行三循環的聯賽，以增加球隊的比賽場次，令賽期有延續性，以建立定期睇波的習慣。但三循環的聯賽有很多行政上及賽制上的問題，故大家動動腦筋去增加些新鮮感。而且外援多了，比賽強度加強了，除對球迷有吸引力外，參與的本地球員亦可以透過高強度的比賽可提昇狀態及實力。只要細心的想一想，其實新的超級盃對提高比賽的競爭性確實有幫助。

最後上載賽馬會傑志中心最新的照片一張，由照片可見，工程亦又些新進展。工程正密鑼緊鼓的進行中，另外我們亦要把握工程的進度，向不同部門申請文件，令中心早日投入運作。當然這個工序有點複雜，亦要一點時間。但我們已積極進行相關的工作中，希望將影響減至最低，估計就算有點小延誤，都會被控制至幾日至兩、三星期的事。

ll

香港球員踢得唔好好多個都瀨無得出，但有幾多個真係比假鬼入藉頂住個位

國:

梗係 like ，76 勇當年含完柒爺條撚，柒爺即刻幫你屌柒教練

垃立咁多o靚仔點會唔夠人 唔夠人地踢就真

我覺得仲細試多一兩個位都錯，踢防中又可以控下波，長遠有好處

對北韓有冇直播

已到瑞士球會
依件training衫？
靜待進一步消息

梗係無
個個都問

個盃睇上去幾好
btw 十二隊幾時做到

冇呀，3G上網要幾百蚊美金500MB

比埋d咩城市足球聯賽既黎踢咪夠

咪搞12隊啦 香港根本10隊已經好盡

呢d真係不了，又冇水

羅素都兼顧到兩個位
只要有羅素咁努力唔會唔得
而且踢防中可以放膽啲踢
有多啲空間去從犯錯中成長

10隊3循環，直接取消sapling cup

香港根本唔夠人踢12隊， 依家10隊都已經好夾硬

油渣省港杯(非A級賽)唔放人，人人鬧爆
羅馬港隊生死戰唔放人，有d人仲辯解

明明fifa規定A級賽必須放人，非A級賽有權唔放人
點解d人可以雙重標準？

真係唔明？有無人可以話我知？

踢南區的確有空間比佢犯錯，煒廉踢元朗都係

但HKFA唔會告鳩球會 this is hk football

嗰個自己ff啫 可能賓菲加都勁過佢

唔好諗 12 隊啦，球員都唔夠

或者完左頭兩循環 分爭標同護級組 各隊踢多4場

場場都關鍵6分波 增加可觀性 咁樣一季連杯賽至少

都踢到24場波

朱基好波

球會：再嘈就散班

完

True

其實話羅神唔放人既根據係？明明以前前屌緊羅神外判港隊

爭標組同護級組，當年有做過

有無可能做文字直播？

最緊要好似贊Ｂ咁有火

入紙去HKFA話球員傷左

琴日跑步見到香港 u 隊對理文 u 隊，但好似踢落唔係好勁

如果學銘踢返中堅嘅話 最好快啲換咗列文佢 佢兩個一齊打中堅真係會好驚嚇

一係好似美國咁搞季後賽

咁係咪真係有傷先

要講幾多次

mobile data好撚貴，HKFA有錢都唔係咁做啦，AFC都冇LIVE SCORE, 完場後成粒鐘先UPDATE

呢到有冇人去北韓睇?

當年冰河期 其實搞咩都死 近兩年東傑鬥到直路 季尾影響冠軍既比賽都多人入場

大會青訓借人出去

咁點都唔會唔夠人踢架

改三循環係件好危險既事
主要係因為要改變球迷睇波既習慣
一陣到時踢到邊都唔知俾人WFC咁就GG
所以都係保留雙循環再加D杯賽穩陣D
不過D杯賽最好集D中打
唔好季初踢完初賽去到季尾先踢決賽

係 quantity一定夠，係冇quality姐

好多人話有出場一定有進步

乜唔係北韓直情唔會比上網咩？
好似每日係酒店得短時間可以

24場根本唔夠令年輕球員有比賽機會

支持驗傷

羅神全盛時都無阻，我點諗都諗唔通

但個問題講到尾係唔夠比賽，盃賽點加都好難夠

同埋聯賽賽制相對簡單又唔係好難理解既

你起碼俾大會D小朋友踢下

一定有進步，淨係比賽個狀態都唔同啦

政府擬向私人體育會徵市值地價三分一

關唔關港會同南華事?

應該關啦

但係夾硬嚟就會變西波

南華係咪要摺埋,如果咁樣

咁如果不影響其他比賽既入場人數，無壞架

大球場附近圍封左好多年果度，究竟會幾時重建好

南華會係加山幅地價幾錢, 三分一都應該好撚金下

我覺得踢3循環係好嘅， 總之一嘢照抄澳職係最好

杯賽可以效法7欖
輸左落碟賽
再打2回合淘汰賽
咁就可以踢多啲

菁英盃人數低落嘅問題咪仲惡化

冇人睇

🇦🇲🇦🇿超都係8隊
不過人哋打4循環

排名低嘅咪打少好多場
一句講哂打多個循環咪幾好

32場其實好正常

垃垃個班有得出都唔係個個進步

鍾昇霖

香港飛馬足球隊 Hong Kong Pegasus FC
8 mins
【高美斯離隊轉戰印尼聯賽】

高美斯上週向會方提出離隊加盟印尼球隊，原因是他加盟飛馬後，鮮有上陣機會，他為了想爭取更多上陣機會，所以要求會方解約，經飛馬教練團開會研究後，認為現有陣容足夠應付接下來的賽事，最後決定成人之美，接納他的申請，雙方在和平氣氛下解約。

他今天已向印尼球隊報到，在此本會祝福他事業更上一層樓。

4循環，雙料娛樂。
其實係咪解決左踢一場蝕一場嘅問題

大家識上網check 賽程㗎喇

講緊超聯三循環嗰度

其實季季都唔同玩法，球迷們都已經練到能屈能伸

雞與雞蛋

冇咁多出場機會就冇咁快進步，就冇好球員

垃果班確實唔少水平低，但有d非流浪青訓由其他地方簽返黎
鍾昇霖 以前含大青年軍，路數極差，其他人亦唔好

可悲嘅現實

我就覺得要keep番住3個盃
因為部分班主冇盃捧可能會撤資

十五死士嗰陣都無人屌南傑同kim啦

聯賽可以照加

鍾昇霖直頭係四肢發達

分分鐘甲乙丙組d90後仲好

佢放養式咁練就梗係好睇造化

同埋我唔否認

有得出唔一定進步

但冇得出就一定有樽頸

連比賽呢個平台都唔投資，咁好難搞

朝鮮場波會唔會連片都冇

如果夠場地嘅

三循環+三個盃

最起碼 27 場聯賽，4場菁英盃，2場銀牌足總盃

加埋 33 場

我第一個舉腳讚成

仲未見賓菲加嘅片

賽後有
澳門賓菲加都有

又話一六年落成
唔起就還返一億六俾馬會啦

賓菲加亞協盃作客勝朝鮮火炬3:2入球精華
------------
Source: 澳門體育頻道

菁英不痛不癢，冇人睇正常

但咁攪既話啲隊都唔知一季會對幾多次

咁隊數又要足夠比賽，呢樣野無法避免

上面有手足話有國家踢四循環

我島都係

踢了兩場中甲的傑仔稱在新球會初步感覺不錯﹕「上仗球隊贏波，對自己表現都滿意。球隊給予我機會很多，暫時都是踢正選，位置上則踢左、右閘多。適應當地生活暫沒太大問題，每日都是操練，然後回房玩遊戲機，所以唔算太悶，飯堂食物和住宿環境都可以接受。」傑仔透露，隊中部分廣州球員，如後衛陳建龍因曾與陳肇麒、梁振邦和李志豪「北上」時做過隊友，故也相當關照他，有助適應球隊。

在梅州客家逾2個月後，傑仔認為在多方面都有顯著進步：「在體能方面進步最快，其次是場上用球的判斷和決定都比以前反應快。」同時他承認有少許掛念香港，故一有機會便會隔一、兩星期回港一次：「其實返港算近只需4、5個鐘車程，一回港便會與家人吃飯相聚。」今次再代表港足出戰亞洲盃外圍賽，傑仔期望作客朝鮮能作貢獻：「自己特點在防守速度，亦可司職後防多個位置，希望可為球隊調動上有更多選擇變化。」他亦祝福流浪的前隊友卓耀國在瑞士次級聯賽落班一切順利：「希望他可以成功，始終可以在歐洲聯賽踢波，好大機會一定可以進步。」

【港足】徐宏傑與羅素征戰中甲獲重用 傑仔：反應用波變快 適應問題不大

傑仔

高美斯想向香港球迷說：「我想向各位說聲感謝，請盡量不要忘記我，我很快便會回到香港，到時見！」

其實其中一個學澳洲隻杯都得，啲業餘互抽等佢哋最少有2個四強位，另外2個就港超隊嘅

點解講到咁實牙實齒

去印尼搵下快錢 始終香港環境好好多

收皮啦BB

契弟弟隊

應該有簽左下一隊啦 下季兩隊大搞

大搞既定義係幾多萬先

保贊好野！多謝保贊！

前排陸志豪間野個youtube channel upload左一堆去左美國讀書班仔既精華片，我略略睇過下，但係無識波牌唔知美國大學聯賽同香港聯賽既水平差幾遠 真係唔知有幾多個讀完書可以繼續踢職業

何直軒

馮冠鳴

顏卓彬

黃子恩

何誠淵

杜國榆

唐道碧

踢NCAA d1 果d比較有信心
例如杜國榆身型好夠硬淨

唐道碧段片d入波好痴線下

仲記得嗰時學界決賽對av堅靚罰球破蛋

最少一千五百萬先算大搞啦

多啲隊肯投放資源大搞對球員待遇都好好多

btw 某ceo睇路 得罪垃垃冇好下場

港 隊 訪 澳 門 全 無 紀 律

【記 者 李 勇 明 澳 門 直 擊 】 儘 管 新 組 成 的 港 隊 昨 晚 友 賽 以 9:1 大 勝 澳 門 隊 ， 但 南 華 及 天水 圍 飛 馬 共 10 名 代 表 ， 賽 前 個 半 小 時 離 隊 用 餐 ， 連 累 其 餘 隊 友 在 球 場 呆 等 ， 團 隊精 神 蕩 然 無 存 。

南 華 天 水 圍 球 員 離 隊

南 華 及 天 水 圍 飛 馬 的 港 隊 代 表 ， 開 賽 前 半 小 時 才 匆 匆 歸 隊 ， 其 中 李 海 強 （ 左 一 ） 更 跑 回 更 衣 室 。

成軍 只 有 9 天 的 香 港 足 球 代 表 隊 ， 昨 假 澳 門 科 技 大 學 約 戰 澳 門 隊 ， 26 名 球 員 與 一 眾職 球 員 下 午 4 時 乘 船 出 發 ， 經 過 一 小 時 的 航 程 ， 大 軍 陸 續 步 出 新 口 岸 碼 頭 ； 就 在 此時 ， 南 華 與 天 水 圍 飛 馬 共 10 名 球 員 ， 在 bma 工 作 人 員 安 排 下 登 上 一 輛 24 座 的 小 巴， 未 有 隨 大 軍 出 發 往 球 場 。

其 餘 代 表 約 下 午 5 時 30 分 抵 達 比 賽 場 地 ， 但 由 於 少 了 10 名 球 員 ， 港 隊 練 狄 恩 及 高 能 未 有 安 排 熱 身 ， 只 讓 球 員 在 草 地 上 等 候 。 直 至 下 午 6 時 25 分 ， 離 隊成 員 乘 回 剛 才 的 小 巴 歸 隊 ， 率 先 下 車 的 李 海 強 更 第 一 時 跑 回 球 員 更 衣 室 ， 狀 甚 緊 張。 其 中 一 名 苦 等 的 代 表 利 偉 倫 疑 惑 ： 「 以 前 都 冇 試 過 咁 情 況 ， 唔 通 我 幾 個 晨 曦 又 走 先 ， 愉 園 又 走 幾 個 ， 咁 好 似 冇 乜 團 隊 精 神 喎 ！ 」 比 賽 在 晚 上 ７ 時 上 演 。

羅 生 ： 球 員 肚 餓 要 食

身 為 港 隊 領 隊 的南 華 足 主 羅 傑 承 ， 被 問 到 有 南 華 及 天 水 圍 代 表 離 隊 一 事 ， 他 說 ： 「 球 員 話 肚 餓 ， 我 當 然 安 排 佢 食 啦 ， 其 他 人 冇 安 排 ， 係 因 為 佢 冇 出 聲 。其 實 ， 球 員 幫 港 隊 踢 波 ， 起 碼 有 基 本 待 遇 ， 好 似 外 國 咁 ， 衣 食 住 行 全 部 有 專 人 安 排 。 今 次 5 點 幾 到 ， 要 9 點 幾 踢 完 波 先 有 食 ， 都 幾 唔 人 道 ！ 」

贊呀 贊狗個贊

都冇入到初選，退乜鳩隊啊，食藥啦on9

唐道碧香港出世

最多7次

唔止la

55

係咪得我一個第一時間係諗起薛基褲

上市公司，市值幾十億，濕濕碎
唔信可以search下

自由身就唔俾踼啊傻閪，返入房搵姑娘攞藥食啦on9仔

果然真係某幾個時段先會突個龜頭出嚟吠

D姑娘咁快又畀佢上網

之前港會, 依家蓄力, 真係票房毒藥保證

錢，球迷多就會多

球迷，有話題就會多

球員，多比賽就會勁

佢點會係香港出世

唔怪得贊狗咁堅持精神分裂製造話題

睇錯 代表到港隊咪當係香港人

第二日咪有去囉，同埋一開始你自己話搞passport搞到退隊啊，你精神分裂就咪撚學人上網啦

華狗同科爛幫到佢愛隊贏波，所以有 d 神志不清，原諒佢

贊狗你條仆街先扮反傑去抹黑反傑黨
而家直情將反傑手足打成kidchild黎批鬥
日日係到屌kidchild其實個心最撚鍾意傑狗
你都真係夠晒惡毒

香港隊 新人加入 隊長葉鴻輝讚好

03月20日(二) 18:34

香港隊周二（20日）於將軍澳運動場進行第二課操練，收操後隊長葉鴻輝大讚隊中年青後防球員：「劉學銘身材好好，絕對係中堅，或著防中一個好好嘅人才，希望佢跟住香港隊練波可以繼續進步落去，佢入選得代表教練對佢有期望，希望佢將來可以為香港隊出多啲力。而傑仔（徐宏傑）今年去咗中甲，同埋之前喺香港隊個表現都唔錯，我想信佢喺中甲個成長會更加快，始終個比賽節奏、對抗性都強過香港，佢會係香港將來一個好好嘅右閘。」

而備受好評、第一次入選香港隊的唐建文，「阿輝」指：「雖然係第一次入選，但其實佢都係一個好有經驗嘅球員，大家都見到近幾年佢喺傑志個表現都係好，一個咁有經驗嘅球員，我覺得佢識得點樣佢發揮自己。」

對於法圖斯退隊，阿輝表示不擔心：「始終艾里奧、羅素一路都有跟香港隊，之前比賽夾過，況且今次唔係太多新人，好多都係本身跟開香港隊，適應方面唔係太大問題。」

瑞士挑戰聯賽十隊都踢四循環啦

啱呀，所以歐沖對飛馬咁多人睇

贊狗日日係到屌kidchild，其實根本係想團結班kidchild屌鳩佢，佢再偽冒反傑代表向傑狗投降，內部瓦解反傑黨

錯post sor

唔想用贊狗個贊

內戰？

8位數 5字頭

五千萬

屌你啦
人地係香港長大
係咪鬼佬樣就唔准做香港人？

block左on9仔 la

搞咁多野比咁多次山雞請咁多人 不如一炮過放晒入去港超獎金 億億聲d老細就肯課金啦

咁到底邊d先係真東迷

問題係外國經驗獎金嚟自轉播費/政府

政府唔俾錢下要球迷多先有轉播費

冇人睇又係冇得搞

東方收皮，乃梁守志自招人禍，導致皇天擊殺，與我何干?

東方果時盲簽人都唔駛呢個數啦

今日腦屍句句鏗鏘有力

港足今午進行備戰賀歲盃的第二課操練，首課請假缺席的卓耀國終於現身，生肖屬狗的他希望踢一場好波，證明本地球員也能與外援一拼。

在省港盃為港足攻入一球的阿國，再次入選賀歲盃大軍。面對港超聯一眾外援組成的港聯，他說：「我覺得我們有力一拼，我們踢法聰明，且有實力，我覺得對港聯會爭取到好成績。」屬狗的他將會踏入本命年，阿國指自己都相信生肖運程：「之前都有與家人拜神，亦清楚什麼是犯太歲，但就未看新一年運程。」一直與國內球會接觸的阿國，指目前不能透露太多轉會事宜，而他會一直留港至賀歲盃後。
今季表現出色的「Fat哥」林衍廷，雖然在省港盃未能躋身決選名單，但今次亦有機會出戰賀歲盃，他表示：「好開心，省港盃躋身初選名單已很開心，因為我11月還在踢U19，沒想過可以這麼快就代表港足。」

喂，死傻閪

柒咗

你地係咪要迫死贊狗先心息

無錯，都要肯拎錢出嚟

我少見識 請問果隻贊狗乜料黎 點解可以咁on9

block左佢唔洗煩

block咗冇得笑

成條傻系咁

想知有咩野係贊狗會唔屌

連登仔屌商家佬唔肯洗大錢sponsor 本地波
連登仔自己咪一樣嫌傑志收150本地300亞冠貴

請珍惜贊狗
他日撞巴士玻璃就係佢

自己

⚠️咪以為傑志完成上週日菁英盃賽事之後，今個禮拜就冇波踢呀
⚽今個星期六(24/3)將進行3月重頭大戰
📽️仲有 我撐本地波 現場直播架
🆓歡迎公眾前來欣賞

傑志4將 vs 《超級無敵世界波》50小將
日期: 3月24日（星期六）
時間: 下午12時30分~下午1時正
地點: 賽馬會傑志中心

傑志4將包括
✊🏼盧均宜、✊🏻林恩許、✊🏼鄭展龍、✊🏿辛祖
對戰
50位傑志足球學院小朋友
👶🏻👶🏼👶🏼👶🏼👶🏼👶🏼👶🏼👶🏼👶🏼👶🏼👶🏼👶🏼👶🏼
👶🏻👶🏼👶🏼👶🏼👶🏼👶🏻👶🏼👶🏼👶🏼👶🏼👶🏻👶🏼👶🏼
👶🏻👶🏼👶🏼👶🏼👶🏼👶🏻👶🏼👶🏼👶🏼👶🏼👶🏼👶🏼
👶🏻👶🏼👶🏼👶🏼👶🏼👶🏻👶🏼👶🏼👶🏼👶🏼👶🏼👶🏼

密切留意 東網／東方日報 及 Panorama Films 之後嘅報導啦 !

#超級無敵世界波
4月5日 踢出燒鵝味道

#EarlyMan
#wearekitchee

辛祖狂妹

辛祖可能唔夠班細路跑

踢三季乜鳩盃都冇拎過（社區盃就算鳩數啦），最後幾分鐘比條廢老球會大使撚到係旺角一仆一碌收尾，黑撚埋隊波自降

中国輝心諗
多幾個識聽廣東話既人俾我屌

最尾嗰仆笑到我仆街

上次傑贏柏贊狗潛咗成個星期

遲啲我國踢起咗，唔知又要潛幾耐

井川又出 post 做香港旅遊大使

自從我南自降 贊狗就咁

等睇五月明正言順降班落乙組

【亞盃外】作客北韓踢仿真草 葉鴻輝指要適應
建立時間 (HKT): 0320 21:00

香港足球代表隊今午續在將軍澳運動場操練，為下周二作客北韓的亞盃外進行備戰，而賽事安排在金日成足球場舉行，隊長葉鴻輝表示，比賽為仿真草場，場地比較硬，港需要盡力適應。

昨晚開操的港隊，明晨在晒草灣球場操練，下午起程到北京集訓，之後轉到平壤，而教練廖俊輝表示，選擇到北京集訓主要希望球員先適應比較涼的天氣及環境，他說：「目前球員狀態不成問題，故集訓期間會專注戰術及踢法部署，而港隊今次是入住去年到北韓出戰亞洲U23外圍賽的酒店，酒店提供的食物可以接受，當然不會太過豐富，問題不會太大。」隊港前鋒艾力士明日將歸隊操練，相信可趕及候命對北韓。
港隊隊長葉鴻輝表示，球員都知道這場賽事好重要賽事，但開操後感覺不到隊友賽有緊張及壓力，沒有壓力，到時發揮會更好。對於賽安排在仿真草球場進行，他表示：「港超球員已習慣在仿真草場操練，比賽也在踢仿真草則要適應；早前港U22曾在這個場地比賽，場地好硬，不理想，要適應。」
他指出，北韓把握力強，不能給他們機會東亞盃一個機會會輕，上場下半場初段因不集中被追和，對這些對手要好集中不能給北韓任何機會，他說：「香港好耐未試過晉級亞洲盃決賽周，如果今次做到，意義會比創造歷史更大。」
記者、攝影：曾雁平

佢作為傑迷好樂見

果五千萬唔係用晒落買人，記唔記得有一隊個主場好爛

屌原來唔講得住 當我無講過

不檢行為

超聯

香港飛馬

楊正光 (職員)

- 停賽2場

- 向執法人員作出挑釁行為﹝包括動作或言語﹞(24/02/2018)

有邊個場唔爛呀屌

傑志首席fans

真係有人會去睇 ？

至少100個觀眾, 小球員雙親

抄日本節目

好多小Kidchild

屌啱啱先追完上個post，呢個post又準備爆

🇪🇦️傑志小將再戰西班牙！

每年復活節傑志都會派隊參與在加泰隆尼亞舉行的「依比利盃」，今年傑志足球學院U8梯隊將於3月24日出發，與當地小將交流和比賽。

加油呀足球小將！

純正宗無添加, 最pure最true

無知一問 其實有乜辦法去踢預備組，丙組賽事 想趁自己仲後生試下 但係又過左齡踢u18嗰d

只要你識人就算係跛嘅都有得踢

62歲都可以踢甲組

就係唔多識人 上網睇球會嘅青年軍都淨係搵到18

去九巴見工

淨係見到苦力1月有搵人踢預備，丙組 我諗最快都要下季 仲要唔知下年仲有無

有三年車牌, 只要四肢健全智力正常做巴士佬冇難度

自由人季前、季中搞咗兩次公開試腳
唔知下季仲搞唔搞

呢句真，九巴唔請就去陽光或者冠忠

下季港會升班的話可能都會搞試腳
巴打可以留意下

港會上年好似一個都請唔到?
係咪要人入會加無人工出所以無人踢

問垃立！

你比名同埋聯絡電話蘇志偉登記。

有山口螢, 杉本健勇, 倉田秋版本

好呀唔該哂

唔好意思 邊個嚟 真係唔識

442條撚樣學BB走去麥花臣踢街波

其實係咪掛左靴

我島職棒 up

有自己主場真係正

認真
你留意下有隊叫流浪既波幾時訓練 你到時行埋去問下一個滿頭香髮既人可唔可以跟下操 就會比你跟。

p.s. 你試下同佢講你唔收錢幫佢打 應該點都會比你試下

咩料？
係東方wo

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

要貼錢入會踢

有運動員會籍，唔貴

認真 我成日都見到佢 太過虎目生威唔敢埋去

你點知香唔香

開口問佢啦 佢其實幾肯比人跟下操

白髮

但我不知他們在哪訓練

本地波

九龍灣運動場

九龍灣

真心？屋企附近

係呀 你平日朝早過九龍灣搵球隊白髮公公

你地係真心定搞笑？

不嬲認真

真心呀

真心去到講句就得？？ 一隊訓練喎

流浪真係好好 以前中學去考過 未達水平都有安排訓練

得啦 佢對年青球員好好 係人工低啲 你肯主動搵佢佢就會比你試

做左真心膠

唔講就冇機會
講左就可能得

當然你係問有冇得跟唔係有冇得出場

踢街波keep住個態

有聽過下純粹放下波keep狀態only 無乜點練戰術

你當d2學界A grade練波喇
應該差唔多

佢地一至五練1個鐘？

你話唔收錢就得

興旺新春發財盃小型足球邀請賽40歳組

報大數喎

好似係兩節

有 D 男球迷都跟住 D 啦啦隊跳舞

未睇過 去睇下都好
但係有乜係恆常嘅可以參加

同球星台果個乜撚mike有得比

我有朋友今年去左丙組打
上年成班同學同阿sir食飯講開先知佢去左試腳

得閒同約下d丙組踢 踢得唔錯佢地都會問你入唔入隊既

你自問技術如何先
其實如果自問幾好波既應該都唔難搵

想練波可以去全黑足球隊

真
佢哋依家乜撚都有

係wor呢個都ok

係咩嚟

咩料
笑到我

【亞盃外】作客北韓踢仿真草 葉鴻輝指要適應

適你老母應咩適應

all black fc

意識唔差 自問放長波姿態正宗，靚過某d港超球員 但係體能唔多好

呢個係咩嚟

對佢唱一曲「我垃永恆 」唱得好就會俾你跟操，
唔識唱可以大聲講一句「馮奇食屎 」都ok㗎喇

search左 funny

佢地本身係難民隊 但慢慢開始有U隊 有好多唔同國籍人士都會去練

話時話今個星期冇左香港人撐香港波
係咪mike見到傑志贏波傷心得濟

慶祝緊

完場之後同carson喺球迷直播室開咗一個鐘live

點解唔開台屌柒伍健唔比夠機會後生仔？

9upper:其實教人踢波難，學踢波都難，因為足球係冇 一個標準答案，所以冇「一定」呢兩個字，足球世界裡面有幾千幾萬個可能性，所以教練都係憑自己過往經驗去教導大家，但唔代表球員唔需要自己用腦去思考，因為有好多情況可能連教練都未遇過，如果只係等教練俾指示先去做，而自己唔去諗點做，你最多只係做到一個普通球員，如果你能做到比教練要求更加高更加好，你先有機會成為一個岀色嘅球員，所以做球員除左「努力」之外，「腦力」都好緊要，嘗試了解下自己嘅長處同短處，將自己嘅優點加強，將缺點儘量收埋，每個人都能成為一位獨當一面嘅球員。

true，通常踢波勁嘅教波都廢
馬勒當拿

但佢地冇錄到再擺上網？

live有得睇返 上返fb個group搵

多謝

Thx

踢7人場都唔係特別勁其實可以收得皮唔使發白日夢

話時話花生台個豬蛇個節目
係咪呢度多人反

BB又踢街波

奇妙電視有我珊睇

諗起夏志明9流流都入到初選就嬲

中場中要活力侵略性創造力明明可以要少爺，依家中場中唔夠人用

反而搵夏志明打翼又唔夠快，打正前又唔夠撞，射波走位又屎，大把人打到佢個位

大家都係南區大家咁上下年紀。

唔明囉

唔同 7人場識扭下爆一下已經可以好勁 大場講嘅更多係意識走位 識好多7人場踢到識飛出到大場影到無

聽一兩次覺得佢on9
再聽多次覺得侮辱緊自己智慧 連再download都廢事 點反?

唔知今次又洗唔洗罰錢呢

娛樂新聞主播

知喇屌你

雙氧偉仲係好勁

話時話北泡之前主場都有噓人國歌 會唔會順手噓返支那國歌

同作客球迷一齊噓

知喇大鳩 娛樂新聞主播呀嘛

連仔個辣殺 data center update 搞到亂晒大龍

頭先係咁叫我再試

出面啲 post 都係咁

FIFA twitter 吹奏傑志

SCMP Jonathan White 既報導係幾正

澳職下季可能由 5 外援轉 4+1 ，引入亞援政策

早好多年踢過一次，走到位唔駛叫佢都睇到又比到個下真係好勁，唔知同沙維踢係點

其他鬼佬寫得悶好多

有無人有蘇志偉聯絡方法

登記攞流浪波衫果個人 唔知有無記錯名

刺探敵情：北韓歐陸化進步大

北韓為求在足球上取得突破，2016年令人意外聘任挪威籍教練安達臣為主教練，還讓更多球員外流歐洲，這位歐洲教練聲言，相信北韓繼續以這模式發展，未來幾年就可追上日本、南韓、伊朗及沙地等亞洲前列球隊的水平。
北韓在國際球壇向來給人神秘的感覺，過去幾十年只間中參加大型國際賽，至00年後才開始恆常地參加國際賽，而10年更打入世盃決賽周；可是球隊在分組賽三連敗出局後，有南韓傳媒報道，北韓教練及球員回國會被勞改，要再接受思想教育。而近年北韓足球走向世界，聘請歐洲教練，還容許更多球員到歐洲發展。
北韓教練安達臣去年在亞盃外作客香港時否認球員落敗會受罰，還透露於北韓執教國家隊相當有利，球員每日於訓練中心操練，周末才離開返回所屬球會，他認為只要朝這個方向發展，北韓將不斷進步。
安達臣早前決選今戰對香港的名單，李明國、張功哲、朴成哲、鄭日冠及朴光龍等常正規正選全在名單內，李榮直及金聖基兩名在日本效力的球員獲重召，反而外流意大利的小將韓光宋未有入選；值得一提，快翼鄭日冠近年已隨隊友朴光龍轉戰歐洲，現效瑞士挑戰聯球會韋爾。
記者：曾雁平

睇下甘仔有冇機帶人過去囉，不過機會唔大

土炮同入藉都冇邊個夠班到人哋用外援位請你

又係要同架仔泡仔爭位

其實係咪嗰個龍門？

佢quote好多fans嘅twitter
起碼唔係9up
貼地好多

啲fans響twitter 9up喎

唔吹捧牙國我了解

但明明呢度最撐佢嗰幾嗰都唔係小傑仔
贊狗

7人場d意識走位上到大場就變左垃圾啦

七人場走位=反擊有follow

禮勤拆局
留意到佢係冇既定立場
純粹故意同主流意見唱反調 搏取存在感
你哋迷國佢就反國
睇埋下面個例子就明

季初你哋捧我晴佢就整個驚甩屍污

到風向轉佢就扮護航

好似係草蜢成員

反贊即kidchild

睇tsun ig story都睇得出平時份人應該幾串

貝利快要降班了

考驗你哋對流浪嘅愛，係忠粉就一定會知

仲後生姐20歲都未夠

仆一兩次街就醒架啦
唔醒真係港超見

返港超，再去中甲揾錢

挑戰kidchild只有一個下場
就係俾佢地屌到避走印尼食撈麵

JDT 啲球迷 FF 緊蘭尼同巴洛迪利

傑志球迷之前都FF卡希爾 同下季Villa

希望villa係真啦

簽villa打亞協定係劍指亞冠分組賽

我撐本地波

唔講明中學以為你係艾馬

澳門賓菲加宣布，銀河娛樂集團將成為今屆2018年澳門足球聯賽的贊助商。
本球會很榮幸地宣布其2018 年官方球衣將背負著世界上最大之一的娛樂集團的名譽

我島強大起來了

我賭

知喇

真心想知傑志個心口想要幾多錢同要咩品牌先肯賣

傑米都 ff 過古爾沙

最後係香港杜奧巴

係柒頭Henry誤報

去左九龍灣 見到流浪

蘇志偉係到

問佢拎件波衫先

未降班未拎得住
如足總輓留會唔會唔送波衫

一入去已經成班黑人望住 得我一個

無留意 但係大部分主力都喺度

都話無點你

乜都唔好講，影低有邊幾個仆街遲到

但係唔知觀眾席比唔比坐 望左一陣走左

有無同垃立講要跟操

外藉龍門遲到10分鐘

咁火雞呢？

流浪班主契仔 遲都冇所謂，唔好得罪佢

終於

卓耀國vs鄭日冠

經紀人?

祖爾真身

跟埋過瑞士

肥康！換咗火雞佢！

忙緊, 有野pm fb講

CYK幾型仔喎

場入面仲有一大班全黑人 係咪流浪青年軍嚟

都係得今日放假先去到睇 下星期三入面坐睇真d先 睇下練乜 頭先睇左10幾分鐘全部分開兩三個好似hea玩咁樣

卓耀國 加盟 F.C. Chiasso

一開始應該係熱身先

名宿和哥會點評論禾果？

垃隊應該無咩黑人球員 莫非係all Black fc

有冇人覺得阿國有啲似菅田將暉

其實頭先有d淆底 入面一個外人都無 全部唔係教練就球員 唔敢坐喺觀眾席睇淨係喺出面睇左陣

咪又係果幾句

你華人憑乜野係歐洲立足? bla bla bla...

其實卓耀國轉到會未

6月轉會窗先開

下次去到直接坐觀眾席睇下佢練乜
但你話有一大班黑人應該唔係流浪嘅人啦

support u

優先訂票: 3月19-22日 (Citi Clear Card)
3月21-22日 (其它Citi信用卡)
公開發售: 4月4日 (URBTIX 城市電腦售票網)